# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the bottles package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bottles\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-01 22:54+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-04 06:29+0000\n"
"Last-Translator: Eric <alchemillatruth@purelymail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"bottles/bottles/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:6
#: data/com.usebottles.bottles.desktop.in:3 src/ui/list.ui:54
#: src/ui/window.ui:56 src/ui/window.ui:73 src/window.py:165
msgid "Bottles"
msgstr "Bottles"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:7
msgid "Run Windows software"
msgstr "运行 Windows 软件"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:8
msgid "Mirko Brombin"
msgstr "Mirko Brombin"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:10
msgid "Run Windows software on Linux with Bottles!"
msgstr "使用 Bottles 在 Linux 上运行 Windows 软件！"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:11
msgid "Bottle software and enjoy at your leisure!"
msgstr "“装”起软件并在您闲暇时享用！"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:12
msgid ""
"Our built-in dependency installation system grants automatic software "
"compatibility access. Use the download manager to download the official "
"components: the runner (Wine, Proton), DXVK, dependencies, etc."
msgstr ""
"我们的内置依赖安装系统允许自动处理软件兼容。使用下载管理器下载官方组件：运行"
"器（Wine，Proton）、DXVK、依赖等等。"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:15
msgid ""
"Bottle versioning keeps your work safe now and lets you restore it later!"
msgstr "Bottle 版本控制保证您的当前工作安全且允许您稍后恢复它！"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:16
msgid "Features:"
msgstr "功能："

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:18
msgid "Create bottles using preconfigured environments or create your own"
msgstr "使用预设环境创建 bottles 或创建您的自定义环境"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:19
msgid ""
"Run executables (.exe/.msi) in your bottles, directly from the context menu "
"of your file-manager"
msgstr ""
"直接在 bottles 中从您的文件管理器的上下文菜单运行可执行文件（.exe/.msi）"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:20
msgid "Automated detection of applications installed in your bottles"
msgstr "自动检测您的 bottles 中已安装的应用程序"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:21
msgid "Add environment variables quickly"
msgstr "快速添加环境变量"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:22
msgid "Override DLLs directly from per-bottle preferences"
msgstr "在每个 bottle 的配置中直接覆盖 DLL 文件"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:23
msgid "On-the-fly runner change for any Bottle"
msgstr "对任意 Bottle 的运行器即时修改"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:24
msgid ""
"Various gaming-performance optimizations (esync, fsync, DXVK, cache, shader "
"compiler, offload … and much more.)"
msgstr ""
"各种游戏性能优化（esync、fsync、DXVK、缓存、着色编译器、offload 等更多项"
"目。）"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:25
msgid "Automatic installation and management of Wine and Proton runners"
msgstr "自动安装并管理 Wine 和 Proton 运行器"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:26
msgid "Automatic bottle repair in case of breakage"
msgstr "损坏时自动修复 bottle"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:27
msgid "Integrated dependency-installer based on a community-driven repository"
msgstr "集成基于社区驱动源的依赖安装器"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:28
msgid "Integrated Task manager for Wine processes"
msgstr "集成用于 Wine 进程的任务管理器"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:29
msgid "Access to ProtonDB and WineHQ for support"
msgstr "访问 ProtonDB 和 WineHQ 获取支持"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:30
msgid "System for bringing your configuration to new versions of Bottles"
msgstr "将您的配置导入新版 Bottles 的系统"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:31
msgid "Back up and import bottles"
msgstr "备份和导入 bottles"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:32
msgid "Import Wine prefixes from other managers"
msgstr "从其他管理器导入 Wine prefixes"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:33
msgid "Bottles versioning"
msgstr "Bottles 版本控制"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:34
msgid "... and much more that you can find by installing Bottles!"
msgstr "……和更多您可以通过安装 Bottles 来发现的功能！"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:101
msgid "News"
msgstr "消息"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:103
msgid ""
"New versioning system which allow versioning the whole bottle (also "
"configuration)"
msgstr "允许对整个 bottle （包括配置）进行版本控制的新版本控制系统"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:104
msgid "Automatic versioning can now be toggled on and off"
msgstr "现在可以打开和关闭自动版本控制"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:105
msgid "Exclude paths from versioning using patterns"
msgstr "使用模式将路径排除于版本控制之外"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:106
msgid "Use compression for versioning states"
msgstr "对版本控制状态使用压缩"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:107
msgid "Improve Launch Options saving without update the UI multiple times"
msgstr "改进“启动选项”保存，无需多次更新 UI"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:108
msgid ""
"Improved YAML performance using libyaml (the python-yaml package must "
"provide support for it)"
msgstr "使用 libyaml 改进了 YAML 性能（python-yaml 包必须为其提供支持）"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:109
msgid "New About dialog"
msgstr "新“关于”对话框"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:110
msgid "Covers support in Library mode (thanks to SteamGridDB)"
msgstr "涵盖库模式下的支持（感谢 SteamGridDB）"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:111
msgid "Removed DXVK HUD option, use the Environment Variables section instead"
msgstr "删除了 DXVK HUD 选项，改为使用“环境变量”部分"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:112
msgid "bottles-cli shell option now provide command output"
msgstr "bottles-cli shell 选项现在提供命令输出"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:113
msgid "The Health Check is now in the About´s Troubleshooting section"
msgstr "“健康检查”现在位于“关于”的“故障排除”部分"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:114
msgid ""
"Extended Core dependencies check, packagers are invited to double-check "
"their packages"
msgstr "扩展了核心依赖项检查，请求打包者仔细检查包"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:115
msgid "New default permission for the Flatpak package: xdg-download"
msgstr "Flatpak 包的新默认权限：xdg-download"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:116
msgid "Added credits for Third-Party Libraries in the Credits section"
msgstr "在“致谢”部分添加了对第三方库的致谢"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:117
msgid "Minor UI improvements"
msgstr "小幅 UI 改进"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:120
msgid "Fixes"
msgstr "修复"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:122
msgid "Fix for skipable onboard dialog"
msgstr "修复可跳过的首次使用对话框"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:123
msgid "Fix for empty bottle name"
msgstr "修复空 bottle 名称"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:124
msgid "Fix gstreamer libs for win32 bottles"
msgstr "修复 win32 系统 bottles 的 gstreamer 库"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:125
msgid "Fix for RemoteDisconnected error causing a crash"
msgstr "修复导致崩溃的 RemoteDisconnected 错误"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:126
msgid "Fix wrong Vaniglia listing"
msgstr "修复错误的 Vaniglia 列表"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:127
msgid "Fix templates being generated with symlinked paths causing loops"
msgstr "修复使用符号链接路径生成的模板导致循环"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:128
msgid ""
"Fix configuration migration causing a crash when the user altered the "
"configuration"
msgstr "修复配置迁移在用户更改配置时导致崩溃"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:129
msgid "Fix mscoree.dll not found"
msgstr "修复未找到 mscoree.dll"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:130
msgid "Fix regression for the -b option of the legacy bottles cli"
msgstr "修复旧版 bottles cli -b 选项的回归缺陷"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:131
msgid "Fix Steam Launch Options parser causing a crash"
msgstr "修复 Steam 启动选项解析器导致崩溃"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:132
msgid ""
"Fix a regression in the Add to Steam button not adding the new entry in Steam"
msgstr "修复了“添加到 Steam”按钮的回归故障，表现为未在 Steam 中添加新条目"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:135
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:137
msgid "Finnish translations thanks to Jiri Grönroos"
msgstr "感谢 Jiri Grönroos 的芬兰语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:138
msgid "French translations thanks to @rjousse18, @julroy67"
msgstr "感谢 @rjousse18、@julroy67 的法语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:139
msgid "Indonesian translations thanks to @liimee"
msgstr "感谢 @liimee 的印尼语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:140
msgid "Russian translations thanks to @Knebergish, @lenemter, @Smoque"
msgstr "感谢 @Knebergish、@lenemter、@Smoque 的俄语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:141
msgid "Thai translations thanks to @SashaPGT"
msgstr "感谢 @SashaPGT 的泰语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:142
msgid "Spanish translations thanks to Pablo Munoz Alabau, @oscfdezdz"
msgstr "感谢 Pablo Munoz Alabau、@oscfdezdz 的西班牙语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:143
msgid "Italian translations thanks to @gdonisi"
msgstr "感谢 @gdonisi 的意大利语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:144
msgid "Portuguese (Brazil) translations thanks to @geraldohomero"
msgstr "感谢 @geraldohomero 的葡萄牙语（巴西）翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:145
msgid "German translations thanks to Patrick Ulbricht"
msgstr "感谢 Patrick Ulbricht 的德语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.appdata.xml.in:146
msgid "Croatian translations thanks to @milotype"
msgstr "感谢 @milotype 的克罗地亚语翻译"

#: data/com.usebottles.bottles.desktop.in:4
msgid "Easily manage wineprefix"
msgstr "轻松地管理 wineprefix"

#: data/com.usebottles.bottles.desktop.in:13
msgid "wine;windows;"
msgstr "wine;windows;"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:6
msgid "Flatpak migration"
msgstr "Flatpak 迁移"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:7
msgid "Toggle the Flatpak migration dialog."
msgstr "开关 Flatpak 迁移对话框。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:11
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主题"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:12
msgid "Force the use of dark theme."
msgstr "强制使用深色主题。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:16
msgid "Toggle update date in list"
msgstr "切换列表中的更新日期"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:17
msgid "Toggle the update date in list of bottles."
msgstr "开关 bottles 列表上的更新日期。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:21
msgid "Steam apps listing"
msgstr "Steam 应用清单"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:22
msgid "Toggle steam apps listing."
msgstr "切换 steam 应用清单。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:26
msgid "Epic Games listing"
msgstr "Epic 游戏清单"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:27
msgid "Toggle epic games listing."
msgstr "切换 epic 游戏清单。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:31
msgid "Ubisoft Connect listing"
msgstr "Ubisoft Connect 列表"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:32
msgid "Toggle ubisoft connect listing."
msgstr "切换 ubisoft 连接列表。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:36
msgid "Window width"
msgstr "窗口宽度"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:37
msgid "Change the window width."
msgstr "更改窗口宽度。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:41
msgid "Window height"
msgstr "窗口高度"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:42
msgid "Change the window height."
msgstr "更改窗口高度。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:46 src/ui/preferences.ui:49
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:47
msgid "Show notifications."
msgstr "显示通知。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:51
msgid "Temp cleaning"
msgstr "清理临时文件"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:52
msgid "Clean the temp path when booting the system."
msgstr "启动系统时清理临时路径。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:56
msgid "Release Candidate"
msgstr "候选发布版本"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:57
msgid "Toggle release candidate for runners."
msgstr "开关运行器发布候选版。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:61
msgid "Startup view"
msgstr "启动视图"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:62
msgid "Choose which view the application should be started in."
msgstr "选择应用启动时视图模式。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:66 src/ui/preferences.ui:253
msgid "Experiments"
msgstr "实验功能"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:67
msgid ""
"Toggle experimental features such as versioning and installers. Release "
"candidate for runners."
msgstr "开关如版本控制、安装器和运行器候选版本等实验性功能。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:71
msgid "Steam Proton Support"
msgstr "Steam Proton 支持"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:72
msgid "Toggle Steam Proton prefixes support."
msgstr "开/关 Steam Proton 前缀支持。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:76
msgid "Experiments:sandbox"
msgstr "实验功能：沙盒"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:77
msgid "Toggle experimental Sandbox per bottle."
msgstr "决定每个 bottle 实验性“沙盒”功能的开启状态。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:81
msgid "Experiments:library"
msgstr "实验性：库"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:82
msgid "Toggle experimental Library mode."
msgstr "开关实验性的库模式。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:86
msgid "Automatically close Bottles"
msgstr "自动关闭 Bottles"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:87
msgid "Close Bottles after starting an executable from the file manager."
msgstr "从文件管理器启动可执行文件后关闭 Bottles。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:91
msgid "Show sandbox warning"
msgstr "显示沙盒警告"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:92
msgid "Toggle sandbox warning."
msgstr "切换沙盒警告。"

#: src/backend/managers/backup.py:50 src/backend/managers/backup.py:112
msgid "No path specified"
msgstr "未指定路径"

#: src/backend/managers/backup.py:71
#, python-brace-format
msgid "Backup {0}"
msgstr "备份 {0}"

#: src/backend/managers/backup.py:124
#, python-brace-format
msgid "Importing backup: {0}"
msgstr "正在导入备份：{0}"

#: src/backend/managers/manager.py:1030
msgid "Fail to install components, tried 3 times."
msgstr "安装组件失败，已经尝试三次。"

#: src/backend/managers/manager.py:1041
msgid "Missing essential components. Installing…"
msgstr "缺少必要的组件。 正在安装…"

#: src/backend/managers/manager.py:1117
msgid "Failed to create bottle directory."
msgstr "创建 bottle 目录失败。"

#: src/backend/managers/manager.py:1129
msgid "Failed to create placeholder directory/file."
msgstr "创建占位符目录/文件失败。"

#: src/backend/managers/manager.py:1134
msgid "Generating bottle configuration…"
msgstr "正在生成 bottle 配置…"

#: src/backend/managers/manager.py:1157
msgid "Template found, applying…"
msgstr "找到了模板，正在应用…"

#. execute wineboot on the bottle path
#: src/backend/managers/manager.py:1169
msgid "The Wine config is being updated…"
msgstr "正在更新 WINE 配置…"

#: src/backend/managers/manager.py:1171
msgid "Wine config updated!"
msgstr "WINE 配置已更新！"

#: src/backend/managers/manager.py:1179
msgid "Running as Flatpak, sandboxing userdir…"
msgstr "运行为 Flatpak，沙箱化用户目录…"

#: src/backend/managers/manager.py:1181
msgid "Sandboxing userdir…"
msgstr "沙箱化用户目录…"

#: src/backend/managers/manager.py:1197
msgid "Setting Windows version…"
msgstr "设置 Windows 版本…"

#: src/backend/managers/manager.py:1207
msgid "Apply CMD default settings…"
msgstr "应用 CMD 默认设置…"

#: src/backend/managers/manager.py:1215
msgid "Optimizing environment…"
msgstr "正在优化环境…"

#: src/backend/managers/manager.py:1226
#, python-brace-format
msgid "Applying environment: {0}…"
msgstr "正在应用环境：{0} …"

#: src/backend/managers/manager.py:1236
msgid "(!) Using a custom environment recipe…"
msgstr "(!) 正使用定制环境配方…"

#: src/backend/managers/manager.py:1239
msgid "(!) Recipe not not found or not valid…"
msgstr "(!) 未找到配方或配方无效…"

#: src/backend/managers/manager.py:1256
msgid "Installing DXVK…"
msgstr "正在安装 DXVK …"

#: src/backend/managers/manager.py:1264
msgid "Installing VKD3D…"
msgstr "正在安装 VKD3D …"

#: src/backend/managers/manager.py:1272
msgid "Installing DXVK-NVAPI…"
msgstr "正在安装 DXVK-NVAPI …"

#: src/backend/managers/manager.py:1281
#, python-format
msgid "Installing dependency: %s …"
msgstr "正在安装依赖项：%s…"

#: src/backend/managers/manager.py:1297
msgid "Creating versioning state 0…"
msgstr "正在创建版本状态 0 …"

#: src/backend/managers/manager.py:1305
msgid "Finalizing…"
msgstr "完成中…"

#: src/backend/managers/manager.py:1316
msgid "Caching template…"
msgstr "正在缓存模板…"

#: src/backend/managers/versioning.py:97
msgid "Committing state …"
msgstr "正在提交状态…"

#: src/backend/managers/versioning.py:106
msgid "Nothing to commit"
msgstr "没有什么可提交的"

#: src/backend/managers/versioning.py:112
#, python-brace-format
msgid "New state [{0}] created successfully!"
msgstr "成功创建了新状态 [{0}]！"

#: src/backend/managers/versioning.py:140
msgid "States list retrieved successfully!"
msgstr "成功获取了状态列表！"

#: src/backend/managers/versioning.py:171
#, python-brace-format
msgid "State {0} restored successfully!"
msgstr "成功恢复了状态 [{0}]！"

#: src/backend/managers/versioning.py:176
msgid "Restoring state {} …"
msgstr "正在恢复状态 {} …"

#: src/backend/managers/versioning.py:185
msgid "State not found"
msgstr "未找到状态"

#: src/backend/managers/versioning.py:191
msgid "State {} is already the active state"
msgstr "{} 状态已是活跃状态"

#: src/dialogs/crash.py:37
msgid "Show report"
msgstr "显示报告"

#: src/dialogs/crash.py:88
msgid ""
"            This issue was reported 5 times and cannot be sent again.\n"
"            Report your feedback in one of the below existing reports."
msgstr ""
"            此问题已报告5次，无法再次发送。\n"
"            在以下现有的报告中报告反馈。"

#: src/dialogs/dlloverrides.py:136
msgid "No overrides found."
msgstr "未找到覆盖。"

#: src/dialogs/drives.py:71
msgid "Choose path"
msgstr "选择路径"

#: src/dialogs/drives.py:73 src/dialogs/filechooser.py:63
#: src/dialogs/installer.py:66 src/dialogs/launchoptions.py:234
#: src/dialogs/launchoptions.py:258 src/ui/dialog-bottle-picker.ui:17
#: src/ui/dialog-crash-report.ui:18 src/ui/dialog-proton-alert.ui:17
#: src/ui/dialog-rename.ui:17 src/ui/dialog-run-args.ui:19 src/ui/new.ui:33
#: src/views/bottle_details.py:202 src/views/bottle_details.py:296
#: src/views/bottle_details.py:335 src/views/bottle_details.py:414
#: src/views/bottle_preferences.py:260 src/views/bottle_preferences.py:744
#: src/views/bottle_programs.py:89 src/views/importer.py:117
#: src/views/importer.py:146 src/views/list.py:120 src/views/new.py:144
#: src/views/new.py:160 src/views/preferences.py:195
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/dialogs/drives.py:73 src/dialogs/installer.py:66
#: src/dialogs/launchoptions.py:234 src/dialogs/launchoptions.py:258
#: src/ui/dialog-bottle-picker.ui:22 src/views/bottle_preferences.py:260
#: src/views/new.py:144 src/views/new.py:160 src/views/preferences.py:195
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/dialogs/envvars.py:131
msgid "No environment variables defined."
msgstr "未定义环境变量。"

#: src/dialogs/exclusionpatterns.py:108
msgid "No exclusion patterns defined."
msgstr "未定义排除模式。"

#: src/dialogs/filechooser.py:63 src/ui/dialog-gamescope.ui:34
#: src/ui/dialog-launch-options.ui:35 src/ui/dialog-rename.ui:22
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/dialogs/generic.py:24
msgid "An error has occurred."
msgstr "发生了错误。"

#: src/dialogs/generic.py:91 src/dialogs/generic.py:137
#: src/dialogs/generic.py:182
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/dialogs/installer.py:64
msgid "Select Resource FIle"
msgstr "选择资源文件"

#: src/dialogs/installer.py:115
msgid "Installing Windows dependencies…"
msgstr "正在安装 Windows 依赖项…"

#: src/dialogs/installer.py:116
msgid "Configuring the bottle…"
msgstr "正在配置 bottle…"

#: src/dialogs/installer.py:117
msgid "Processing installer steps…"
msgstr "正在处理安装程序步骤…"

#: src/dialogs/installer.py:118
msgid "Installing the {}…"
msgstr "正在安装 {}…"

#: src/dialogs/installer.py:119
msgid "Performing final checks…"
msgstr "正在执行最终检查…"

#: src/dialogs/installer.py:123
#, python-brace-format
msgid "Installing {0}…"
msgstr "正在安装 {0}…"

#: src/dialogs/installer.py:125
#, python-brace-format
msgid "{0} is now available in the programs view."
msgstr "现在可以在程序视图中看到 {0} 了。"

#: src/dialogs/installer.py:171
msgid "Installer failed with unknown error"
msgstr "安装程序失败，出现未知错误"

#. endregion
#: src/dialogs/launchoptions.py:56 src/ui/dialog-launch-options.ui:59
msgid "Choose a script which should be executed after run."
msgstr "选择应该在运行后执行的脚本。"

#: src/dialogs/launchoptions.py:57 src/ui/dialog-launch-options.ui:92
msgid "Choose from where start the program."
msgstr "选择从何处启动程序。"

#: src/dialogs/launchoptions.py:58
#, python-brace-format
msgid "{0} is already disabled for this bottle."
msgstr "该 bottle 已禁用 {0}."

#: src/dialogs/launchoptions.py:59
msgid "This setting is different from the bottle's default."
msgstr "此设置不同于 bottles 的默认值。"

#: src/dialogs/launchoptions.py:232
msgid "Choose the script"
msgstr "选择脚本"

#: src/dialogs/launchoptions.py:256
msgid "Choose the Working Directory"
msgstr "选择工作目录"

#: src/main.py:105
msgid "Show version"
msgstr "显示版本"

#: src/main.py:113
msgid "Executable path"
msgstr "可执行文件路径"

#: src/main.py:121
msgid "lnk path"
msgstr "lnk 路径"

#: src/main.py:129 src/ui/library-entry.ui:103 src/ui/list-entry.ui:7
msgid "Bottle name"
msgstr "Bottle 名称"

#: src/main.py:137
msgid "Pass arguments"
msgstr "传递参数"

#: src/main.py:196
msgid "Invalid URI (syntax: bottles:run/<bottle>/<program>)"
msgstr "无效 URI (语法: bottles:run/<bottle>/<program>)"

#: src/main.py:237
msgid "[Quit] request received."
msgstr "[退出] 请求已收到。"

#: src/main.py:246
msgid "[Help] request received."
msgstr "[帮助] 请求已收到。"

#: src/main.py:254
msgid "[Refresh] request received."
msgstr "[刷新] 请求已收到。"

#: src/operation.py:50
msgid "Calculating…"
msgstr "计算中…"

#: src/ui/about.ui:8
msgid "© 2017-2022 - Bottles Developers"
msgstr "© 2017-2022 - Bottles 开发者"

#: src/ui/about.ui:9
msgid "Easily manage wineprefix using environments"
msgstr "使用环境轻松管理 wineprefix"

#: src/ui/component-entry.ui:6
msgid "Component version"
msgstr "组件版本"

#: src/ui/component-entry.ui:15 src/ui/dependency-entry.ui:34
#: src/ui/program-entry.ui:92
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/ui/component-entry.ui:26 src/ui/importer-entry.ui:15
msgid "Browse files"
msgstr "浏览文件"

#: src/ui/component-entry.ui:37
msgid ""
"The installation failed. This may be due to a repository error, partial "
"download or checksum mismatch. Press to try again."
msgstr ""
"安装失败。 这可能是存储库错误、部分下载或校验和不匹配引起的。按下再试一次。"

#: src/ui/component-entry.ui:48
msgid "Download & Install"
msgstr "下载并安装"

#: src/ui/component-entry.ui:61
msgid "0%"
msgstr "0%"

#: src/ui/dependency-entry.ui:18
msgid "Show Manifest"
msgstr "显示清单"

#: src/ui/dependency-entry.ui:23
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: src/ui/dependency-entry.ui:28
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安装"

#: src/ui/dependency-entry.ui:43 src/ui/installer-entry.ui:32
msgid "Report a Bug…"
msgstr "报告缺陷…"

#: src/ui/dependency-entry.ui:50
msgid "Dependency name"
msgstr "依赖项名称"

#: src/ui/dependency-entry.ui:52
msgid "Dependency description"
msgstr "依赖项描述"

#: src/ui/dependency-entry.ui:59
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/ui/dependency-entry.ui:73
msgid "Download & Install this dependency"
msgstr "下载并安装该依赖"

#: src/ui/dependency-entry.ui:89
msgid ""
"An installation error occurred. Restart Bottles to read the Crash Report or "
"run it via terminal to read the output."
msgstr ""
"发生了一个安装错误。重新启动 Bottles 读取崩溃报告或通过终端运行它来读取输出。"

#: src/ui/details-bottle.ui:18
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑难解答"

#: src/ui/details-bottle.ui:26
msgid "Browse Files…"
msgstr "浏览文件…"

#: src/ui/details-bottle.ui:31
msgid "Duplicate Bottle…"
msgstr "复制 Bottle…"

#: src/ui/details-bottle.ui:36 src/ui/importer.ui:86
msgid "This is the complete archive of your bottle, including personal files."
msgstr "这是您的 bottle 的完整归档，包含个人文件。"

#: src/ui/details-bottle.ui:37
msgid "Full Backup…"
msgstr "完全备份…"

#: src/ui/details-bottle.ui:42 src/ui/importer.ui:80
msgid ""
"This is just the bottle configuration, it's perfect if you want to create a "
"new one but without personal files."
msgstr "这仅仅是 bottle 配置，是您想要新建不带个人文件的 bottle 的完美选择。"

#: src/ui/details-bottle.ui:43
msgid "Export Configuration…"
msgstr "导出配置…"

#: src/ui/details-bottle.ui:51
msgid "Delete Bottle…"
msgstr "删除 Bottle…"

#: src/ui/details-bottle.ui:86
msgid "Kill all Processes"
msgstr "杀死所有进程"

#: src/ui/details-bottle.ui:91
msgid "Simulate a Windows system shutdown."
msgstr "模拟 Windows 系统关机。"

#: src/ui/details-bottle.ui:92
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: src/ui/details-bottle.ui:97
msgid "Simulate a Windows system reboot."
msgstr "模拟 Windows 系统重启。"

#: src/ui/details-bottle.ui:98
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: src/ui/details-bottle.ui:121
msgid "Run with Arguments…"
msgstr "带参数运行…"

#: src/ui/details-bottle.ui:126
msgid "Launch in Terminal…"
msgstr "在终端启动…"

#: src/ui/details-bottle.ui:157
msgid "My bottle"
msgstr "我的 bottle"

#: src/ui/details-bottle.ui:169
msgid "Win64"
msgstr "Win64"

#: src/ui/details-bottle.ui:177 src/ui/list-entry.ui:14 src/ui/new.ui:77
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: src/ui/details-bottle.ui:185 src/ui/details-preferences.ui:304
#: src/ui/new.ui:129
msgid "Runner"
msgstr "运行器"

#: src/ui/details-bottle.ui:193 src/ui/list-entry.ui:23
msgid "Versioning enabled for this bottle"
msgstr "该 bottle 已启用版本控制"

#: src/ui/details-bottle.ui:198 src/ui/list-entry.ui:28
msgid "Versioning is active in this bottle."
msgstr "该 bottle 已激活版本控制。"

#: src/ui/details-bottle.ui:208 src/ui/list-entry.ui:34
msgid "0"
msgstr "0"

#: src/ui/details-bottle.ui:219
msgid "Run Executable…"
msgstr "运行可执行文件…"

#: src/ui/details-bottle.ui:235
msgid "Layers"
msgstr "层"

#: src/ui/details-bottle.ui:241 src/views/details.py:166
msgid "Programs"
msgstr "程序"

#: src/ui/details-bottle.ui:246
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/ui/details-bottle.ui:250
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: src/ui/details-bottle.ui:251
msgid "Run commands inside the Bottle."
msgstr "在 Bottle 内运行命令。"

#: src/ui/details-bottle.ui:262
msgid "Registry Editor"
msgstr "注册表编辑器"

#: src/ui/details-bottle.ui:263
msgid "Edit the internal registry."
msgstr "编辑内部注册表。"

#: src/ui/details-bottle.ui:273
msgid "Legacy Tools"
msgstr "老式工具"

#: src/ui/details-bottle.ui:277
msgid "Explorer"
msgstr "资源管理器"

#: src/ui/details-bottle.ui:278
msgid "Browse internal files with the Wine explorer."
msgstr "用 Wine 资源管理器浏览内部文件。"

#: src/ui/details-bottle.ui:289 src/views/details.py:178
msgid "Task Manager"
msgstr "任务管理器"

#: src/ui/details-bottle.ui:290
msgid "Manage processes with the Wine task manager."
msgstr "用 Wine 任务管理器管理进程。"

#: src/ui/details-bottle.ui:301
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: src/ui/details-bottle.ui:302
msgid "Debug wine processes."
msgstr "调试 wine 进程。"

#: src/ui/details-bottle.ui:313
msgid "Wine Configuration"
msgstr "Wine 配置"

#: src/ui/details-bottle.ui:314
msgid "Adjust internal settings."
msgstr "调整内部设置。"

#: src/ui/details-bottle.ui:325
msgid "Uninstaller"
msgstr "卸载器"

#: src/ui/details-bottle.ui:326
msgid "Uninstall programs using Wine uninstaller."
msgstr "使用 Wine 卸载器卸载程序。"

#: src/ui/details-bottle.ui:337
msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

#: src/ui/details-bottle.ui:338
msgid "Access the internal Wine Control Panel."
msgstr "访问内部 Wine 控制面板。"

#: src/ui/details-bottle.ui:357
msgid "Use the Installers section or the \"Run executable\" button."
msgstr "使用安装程序部分或上面的“运行可执行文件”按钮。"

#: src/ui/details-dependencies.ui:13
msgid "Search for dependencies…"
msgstr "选择依赖项…"

#: src/ui/details-dependencies.ui:22
msgid ""
"Dependencies are software, libraries and codecs that improve the "
"compatibility of Windows software. Install from here to meet your program "
"requirements."
msgstr ""
"依赖项是改进 Windows 软件兼容性的软件、库和编解码器。 从这里安装，以满足你的"
"程序要求。"

#: src/ui/details-dependencies.ui:34 src/ui/details-installers.ui:33
msgid ""
"Files on this page are provided by third parties under a proprietary "
"license. By installing them, you agree with their respective licensing terms."
msgstr ""
"此页面上的文件由第三方在专有许可证下提供。安装它们即表示您同意它们各自的许可"
"条款。"

#: src/ui/details-dependencies.ui:62
msgid "Report a problem or a missing dependency."
msgstr "报告问题或丢失的依赖项。"

#: src/ui/details-dependencies.ui:63
msgid "Report missing dependency"
msgstr "报告丢失的依赖项"

#: src/ui/details-dependencies.ui:68
msgid "Read documentation."
msgstr "阅读文档。"

#: src/ui/details-dependencies.ui:69 src/ui/details-installers.ui:71
#: src/ui/details-programs.ui:45 src/ui/details-versioning.ui:44
#: src/ui/window.ui:38
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/ui/details-dependencies.ui:80
msgid "Install Selected"
msgstr "安装所选"

#: src/ui/details-dependencies.ui:81
msgid "We strongly advise against installing multiple dependencies at once."
msgstr "我们强烈不建议一次安装多个依赖项。"

#: src/ui/details-dependencies.ui:88
msgid "Select Dependencies"
msgstr "选择依赖项"

#: src/ui/details-dependencies.ui:95 src/ui/details-installers.ui:82
#: src/ui/window.ui:86
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/ui/details-installers.ui:13
msgid "Search for Programs…"
msgstr "搜索程序…"

#: src/ui/details-installers.ui:22
msgid ""
"Use this section to install programs curated by our community, without "
"having to proceed manually."
msgstr "使用本部分安装由我们社区维护的程序，而无需手动进行。"

#: src/ui/details-installers.ui:48
msgid "No Installers Found"
msgstr "未找到安装包"

#: src/ui/details-installers.ui:51
msgid ""
"The repository is unreachable or no installer is compatible with this bottle."
msgstr "存储库不可访问或没有安装程序兼容此 bottle。"

#: src/ui/details-installers.ui:70 src/ui/details-programs.ui:44
#: src/ui/details-versioning.ui:43
msgid "Read documentation"
msgstr "阅读文档"

#: src/ui/details-preferences.ui:8
msgid "Bottle Details"
msgstr "Bottle 详情"

#: src/ui/details-preferences.ui:11 src/ui/dialog-duplicate.ui:58
#: src/ui/new.ui:70
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/ui/details-preferences.ui:19
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: src/ui/details-preferences.ui:23 src/ui/preferences.ui:213
msgid "DXVK"
msgstr "DXVK"

#: src/ui/details-preferences.ui:24
msgid "Improves performance of DirectX 11 games and 3D applications."
msgstr "改进 Directx 11 游戏和 3D 应用程序的性能。"

#: src/ui/details-preferences.ui:27 src/ui/details-preferences.ui:328
msgid "Updating DXVK, please wait…"
msgstr "正在更新 DXVK，请稍等…"

#: src/ui/details-preferences.ui:42 src/ui/preferences.ui:218
msgid "VKD3D"
msgstr "VKD3D"

#: src/ui/details-preferences.ui:43
msgid "Improves performance of DirectX 12 games and 3D applications."
msgstr "改进 Directx 12 游戏和 3D 应用程序的性能。"

#: src/ui/details-preferences.ui:46 src/ui/details-preferences.ui:351
msgid "Updating VKD3D, please wait…"
msgstr "正在更新 VKD3D，请稍等…"

#: src/ui/details-preferences.ui:61
msgid "DLSS (DXVK-NVAPI)"
msgstr "DLSS (DXVK-NVAPI)"

#: src/ui/details-preferences.ui:62
msgid "Provide DLSS support if available and Nvidia's NVAPI."
msgstr "提供 DLSS 支持（如果可用）和 Nvidia 的 NVAPI。"

#: src/ui/details-preferences.ui:65 src/ui/details-preferences.ui:112
#: src/ui/details-preferences.ui:375 src/ui/details-preferences.ui:397
msgid "Updating DXVK-NVAPI, please wait…"
msgstr "正在更新 DXVK-NVAPI，请稍等…"

#: src/ui/details-preferences.ui:80
msgid "FSR"
msgstr "FSR"

#: src/ui/details-preferences.ui:81
msgid ""
"FSR uses cutting-edge up-scaling technologies to help boost your framerate."
msgstr "FSR 使用尖端的分辨率提升技术来帮助提高你的帧率。"

#: src/ui/details-preferences.ui:88
msgid "Ultra Quality"
msgstr "超高品质"

#: src/ui/details-preferences.ui:89
msgid "Quality"
msgstr "画质"

#: src/ui/details-preferences.ui:90
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#: src/ui/details-preferences.ui:91
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: src/ui/details-preferences.ui:108 src/ui/preferences.ui:228
msgid "LatencyFleX"
msgstr "LatencyFleX"

#: src/ui/details-preferences.ui:109
msgid "An alternative to NVIDIA Reflex. Can be detected by some Anti-cheats."
msgstr "NVIDIA Reflex 的替代。某些反作弊程序可以检测到它。"

#: src/ui/details-preferences.ui:128
msgid "Discrete GPU"
msgstr "独立显卡"

#: src/ui/details-preferences.ui:129
msgid "Improves performance at the cost of increased power usage."
msgstr "以增加功耗为代价提升性能。"

#: src/ui/details-preferences.ui:140
msgid "vkBasalt"
msgstr "vkBasalt"

#: src/ui/details-preferences.ui:141
msgid ""
"vkBasalt is a Vulkan post processing layer to enhance the visual graphics of "
"games."
msgstr "vkBasalt 是 Vulkan 后期处理层，用来增强游戏的视觉图形。"

#: src/ui/details-preferences.ui:151
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: src/ui/details-preferences.ui:155 src/ui/dialog-launch-options.ui:194
msgid "Virtual Desktop"
msgstr "虚拟桌面"

#: src/ui/details-preferences.ui:156
msgid "Use the Wine virtual desktop."
msgstr "使用 Wine 虚拟桌面。"

#: src/ui/details-preferences.ui:194
msgid "Fullscreen Mouse Capture"
msgstr "全屏鼠标截图"

#: src/ui/details-preferences.ui:195
msgid "Let the program capture mouse input when fullscreen."
msgstr "让程序在全屏时捕获鼠标输入。"

#: src/ui/details-preferences.ui:206
msgid "Take Focus"
msgstr "聚焦"

#: src/ui/details-preferences.ui:207
msgid "Activate it if the program does not retake focus on switch."
msgstr "如果程序切换时没有重新聚焦，就激活选项。"

#: src/ui/details-preferences.ui:218
msgid "Mouse Warp"
msgstr "鼠标弯曲"

#: src/ui/details-preferences.ui:219
msgid "Change this if you are running into mouse lag or desync."
msgstr "如你遇到鼠标延迟或不同步，则更改此选项。"

#: src/ui/details-preferences.ui:231
msgid "Screen Scaling"
msgstr "屏幕缩放"

#: src/ui/details-preferences.ui:232
msgid "Set custom DPI."
msgstr "设置自定义 DPI。"

#: src/ui/details-preferences.ui:238
msgid "96"
msgstr "96"

#: src/ui/details-preferences.ui:239
msgid "120"
msgstr "120"

#: src/ui/details-preferences.ui:240
msgid "144"
msgstr "144"

#: src/ui/details-preferences.ui:241
msgid "168"
msgstr "168"

#: src/ui/details-preferences.ui:242
msgid "192"
msgstr "192"

#: src/ui/details-preferences.ui:243
msgid "216"
msgstr "216"

#: src/ui/details-preferences.ui:244
msgid "240"
msgstr "240"

#: src/ui/details-preferences.ui:245
msgid "288"
msgstr "288"

#: src/ui/details-preferences.ui:246
msgid "336"
msgstr "336"

#: src/ui/details-preferences.ui:247
msgid "384"
msgstr "384"

#: src/ui/details-preferences.ui:248
msgid "432"
msgstr "432"

#: src/ui/details-preferences.ui:249
msgid "480"
msgstr "480"

#: src/ui/details-preferences.ui:262
msgid "Renderer"
msgstr "渲染程序"

#: src/ui/details-preferences.ui:263
msgid "Select what backend to use for wined3d."
msgstr "选择 wined3d 使用的后端。"

#: src/ui/details-preferences.ui:269
msgid "gl (default)"
msgstr "gl (默认)"

#: src/ui/details-preferences.ui:270
msgid "gdi"
msgstr "gdi"

#: src/ui/details-preferences.ui:271
msgid "vulkan"
msgstr "vulkan"

#: src/ui/details-preferences.ui:286 src/ui/details-preferences.ui:422
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/ui/details-preferences.ui:289
msgid "Manage Components Versions"
msgstr "管理组件版本"

#: src/ui/details-preferences.ui:299
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: src/ui/details-preferences.ui:307
msgid "Updating Runner and components, please wait…"
msgstr "正在更新运行器和组件，请稍等…"

#. TODO: replace with ComboRow
#: src/ui/details-preferences.ui:324
msgid "DXVK Version"
msgstr "DXVK 版本"

#: src/ui/details-preferences.ui:348
msgid "VKD3D Version"
msgstr "VKD3D 版本"

#: src/ui/details-preferences.ui:372
msgid "DXVK NVAPI Version"
msgstr "DXVK NVAPI 版本"

#: src/ui/details-preferences.ui:394
msgid "LatencyFleX Version"
msgstr "LatencyFleX 版本"

#: src/ui/details-preferences.ui:416
msgid "Enable synchronization to increase performance of multicore processors."
msgstr "启用同步以提高多核处理器的性能。"

#: src/ui/details-preferences.ui:417
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: src/ui/details-preferences.ui:428
msgid "Esync"
msgstr "Esync"

#: src/ui/details-preferences.ui:434
msgid "Fsync"
msgstr "Fsync"

#: src/ui/details-preferences.ui:440
msgid "Futex2"
msgstr "Futex2"

#: src/ui/details-preferences.ui:455
msgid "Windows Version"
msgstr "Windows 版本"

#: src/ui/details-preferences.ui:458
msgid "Updating Windows version, please wait…"
msgstr "正在更新 Windows 版本，请稍等…"

#: src/ui/details-preferences.ui:486
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/ui/details-preferences.ui:487
msgid "Choose the language to use with programs."
msgstr "选择程序所用的语言。"

#: src/ui/details-preferences.ui:497
msgid "false"
msgstr "false"

#: src/ui/details-preferences.ui:498
msgid "Dedicated Sandbox"
msgstr "专用沙盒"

#: src/ui/details-preferences.ui:499
msgid "Use a restricted/managed environment for this bottle."
msgstr "对此 bottle 使用受限/受管理环境。"

#: src/ui/details-preferences.ui:502
msgid "Manage Sandbox permissions"
msgstr "管理沙盒权限"

#: src/ui/details-preferences.ui:520
msgid "Bottles Runtime"
msgstr "Bottles 运行时（Runtime）"

#: src/ui/details-preferences.ui:521
msgid ""
"Provides a bundle of extra libraries for more compatibility,disable if you "
"run into issues."
msgstr "提供额外库以提高兼容性，如遇到问题则禁用。"

#: src/ui/details-preferences.ui:532
msgid "Steam Runtime"
msgstr "Steam 运行时（Runtime）"

#: src/ui/details-preferences.ui:533
msgid "The same as the Bottles one but provided by Steam."
msgstr "和 Bottles 的一样，但由 Steam 提供。"

#: src/ui/details-preferences.ui:544
msgid "GameMode"
msgstr "游戏模式"

#: src/ui/details-preferences.ui:545
msgid "Optimise gaming performance on demand."
msgstr "根据需要优化游戏性能。"

#: src/ui/details-preferences.ui:556
msgid "Gamescope"
msgstr "Gamescope"

#: src/ui/details-preferences.ui:557
msgid "Use the Gamescope micro-compositor."
msgstr "使用 Gamescope 微型合成器。"

#: src/ui/details-preferences.ui:560
msgid "Manage Gamescope settings"
msgstr "管理 Gamescope 设置"

#: src/ui/details-preferences.ui:578 src/ui/dialog-launch-options.ui:91
msgid "Working Directory"
msgstr "工作目录"

#: src/ui/details-preferences.ui:579
msgid "Defaults to the bottle path."
msgstr "默认为 bottle 路径。"

#: src/ui/details-preferences.ui:582 src/ui/dialog-launch-options.ui:65
#: src/ui/dialog-launch-options.ui:98 src/ui/preferences.ui:159
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认"

#: src/ui/details-preferences.ui:592 src/ui/dialog-launch-options.ui:109
#: src/ui/new.ui:163 src/ui/new.ui:180 src/ui/preferences.ui:170
msgid "Choose a directory"
msgstr "选择一个目录"

#: src/ui/details-preferences.ui:605 src/ui/dialog-dll-overrides.ui:9
#: src/ui/dialog-dll-overrides.ui:15
msgid "DLL Overrides"
msgstr "DLL 覆盖"

#: src/ui/details-preferences.ui:616 src/ui/dialog-env-vars.ui:16
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: src/ui/details-preferences.ui:627
msgid "Manage Drives"
msgstr "管理驱动"

#: src/ui/details-preferences.ui:639
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/ui/details-preferences.ui:643 src/ui/dialog-launch-options.ui:183
msgid "Reduce Latency"
msgstr "降低延迟"

#: src/ui/details-preferences.ui:644
msgid "Set PulseAudio latency to 60 ms, increasing sound quality."
msgstr "将 PulseAudio 延迟设为 60 毫秒以提升音质。"

#: src/ui/details-preferences.ui:656 src/views/details.py:170
msgid "Versioning"
msgstr "版本控制"

#: src/ui/details-preferences.ui:660
msgid "Use Compression for States"
msgstr "对状态使用压缩"

#: src/ui/details-preferences.ui:661
msgid ""
"This will reduce the space used by the states but slow down their creation."
msgstr "这将减少状态使用的空间，但会减慢它们的创建速度。"

#: src/ui/details-preferences.ui:672
msgid "Automatic Versioning"
msgstr "自动版本控制"

#: src/ui/details-preferences.ui:673
msgid ""
"Bottles will create a state before running any dependencies or installers."
msgstr "Bottles 将在运行任何依赖项或安装程序之前创建一个状态。"

#: src/ui/details-preferences.ui:684
msgid "Use Exclusion Patterns"
msgstr "使用排除模式"

#: src/ui/details-preferences.ui:685
msgid "Use custom patterns to exclude some paths from versioning."
msgstr "使用自定义模式从版本控制中排除一些路径。"

#: src/ui/details-preferences.ui:688
msgid "Manage Patterns"
msgstr "管理模式"

#: src/ui/details-preferences.ui:707
msgid "Development and Debugging"
msgstr "开发与调试"

#: src/ui/details-preferences.ui:711
msgid "MangoHud"
msgstr "MangoHud"

#: src/ui/details-preferences.ui:712
msgid ""
"A Vulkan and OpenGL overlay for monitoring FPS, temperatures, CPU/GPU load "
"and more."
msgstr "监测 FPS，温度，CPU/GPU 负载等等的 Vulkan 和 OpenGL overlay。"

#: src/ui/details-preferences.ui:723
msgid "OBS Vulkan Capture"
msgstr "OBS Vulkan 录制"

#: src/ui/details-preferences.ui:724
msgid "Toggle OBS game capture for all programs."
msgstr "开/关所有程序的 OBS 游戏录制。"

#: src/ui/details-preferences.ui:735
msgid "Wine 'fixme' Logs"
msgstr "Wine 'fixme' 日志"

#: src/ui/details-preferences.ui:736
msgid "Log code paths that are unimplemented in Wine."
msgstr "记录未在 Wine 中实现的代码路径。"

#: src/ui/details-programs.ui:9
msgid "No Programs found"
msgstr "未找到程序"

#: src/ui/details-programs.ui:10
msgid ""
"Install programs from the installers section or by running the installer "
"executable, you can also manually add executables with the \"+\" button."
msgstr ""
"从安装程序部分或运行安装程序可执行文件来安装程序，你还可以使用“+”按钮手动添加"
"可执行文件。"

#: src/ui/details-programs.ui:31
msgid "Toggle Hidden"
msgstr "隐藏/取消隐藏"

#: src/ui/details-programs.ui:36
msgid "Search for new programs"
msgstr "搜索新程序"

#: src/ui/details-programs.ui:55
msgid "Add a custom executable path"
msgstr "添加自定义可执行路径"

#: src/ui/details-taskmanager.ui:18
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/ui/details-taskmanager.ui:24
msgid "Stop process"
msgstr "停止进程"

#: src/ui/details-versioning.ui:25
msgid "No States Found"
msgstr "未找到状态"

#: src/ui/details-versioning.ui:26
msgid "Create first state to start using versioning."
msgstr "创建第一个状态以开始使用版本控制。"

#: src/ui/details-versioning.ui:63
msgid "A short comment"
msgstr "简短注释"

#: src/ui/details-versioning.ui:68
msgid "Save the bottle state."
msgstr "保存 bottle 状态。"

#: src/ui/details-versioning.ui:88
msgid "Create new state"
msgstr "创建新状态"

#: src/ui/details.ui:74
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: src/ui/dialog-bottle-picker.ui:6
msgid "Select Bottle"
msgstr "选择 Bottle"

#: src/ui/dialog-bottle-picker.ui:42
msgid "Create New Bottle"
msgstr "新建 Bottle"

#: src/ui/dialog-crash-report.ui:10
msgid "Bottles crash report"
msgstr "Bottles 崩溃报告"

#: src/ui/dialog-crash-report.ui:23
msgid "Send report"
msgstr "发送报告"

#: src/ui/dialog-crash-report.ui:43
msgid ""
"Bottles crashed last time. Please fill out a report attaching the following "
"traceback to help us identify the problem preventing it from happening again."
msgstr ""
"Bottles 上次崩溃了。请填写一份附以下追溯的报告，以帮助我们识别问题，防止其再"
"次发生。"

#: src/ui/dialog-crash-report.ui:75
msgid ""
"We found one or more similar (or identical) reports. Please make sure to "
"check carefully that it has not already been reported before submitting a "
"new one. Each report requires effort on the part of the developers to "
"diagnose, please respect their work and make sure you don't post duplicates."
msgstr ""
"我们发现了一个或多个相似(或相同)的报告。请在提交新问题之前，确保仔细检查它是"
"否已经被报告。每份报告都需要开发人员的努力来诊断，请尊重他们的工作，并确保不"
"要发布重复的报告。"

#: src/ui/dialog-crash-report.ui:96
msgid "I still want to report."
msgstr "我仍想报告。"

#: src/ui/dialog-crash-report.ui:102
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: src/ui/dialog-deps-check.ui:15
msgid "Incomplete package"
msgstr "不完整的包"

#: src/ui/dialog-deps-check.ui:16
msgid ""
"This version of Bottles does not seem to provide all the necessary core "
"dependencies, please contact the package maintainer or use an official "
"version.\n"
"                        "
msgstr ""
"此版本的 Bottles "
"似乎没有提供所有必要的核心依赖项，请联系包维护人员或使用官方版本。\n"
"                        "

#: src/ui/dialog-deps-check.ui:21
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/ui/dialog-dll-overrides.ui:14
msgid ""
"Dynamic Link Libraries can be specified to be builtin (provided by Wine) or "
"native (provided by the program)."
msgstr "可以指定动态链接库为内建的（由 Wine 提供）或原生的（由程序提供）。"

#: src/ui/dialog-dll-overrides.ui:18
msgid "New Override"
msgstr "新建覆盖"

#: src/ui/dialog-dll-overrides.ui:26
msgid "Overrides"
msgstr "覆盖"

#: src/ui/dialog-drives.ui:9
msgid "Drives"
msgstr "驱动器"

#: src/ui/dialog-drives.ui:31
msgid ""
"These are paths from your host system that are mapped and recognized as "
"devices by the runner (e.g. C: D:…).\n"
"                                "
msgstr ""
"这些是来自你主机系统的路径，由运行器映射并识别为设备（如 C: D:…)。\n"
"                                "

#: src/ui/dialog-drives.ui:35
msgid "Letter"
msgstr "字母"

#: src/ui/dialog-drives.ui:59
msgid "Existing Drives"
msgstr "现存驱动器"

#: src/ui/dialog-duplicate.ui:18
msgid "Duplicate Bottle"
msgstr "复制 Bottle"

#: src/ui/dialog-duplicate.ui:23 src/ui/dialog-gamescope.ui:17
#: src/ui/dialog-launch-options.ui:17 src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:23
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/ui/dialog-duplicate.ui:41
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: src/ui/dialog-duplicate.ui:55
msgid "Enter a name for the duplicate of the Bottle."
msgstr "输入 Bottle 副本的名称。"

#: src/ui/dialog-duplicate.ui:78
msgid "Duplicating…"
msgstr "正在复制…"

#: src/ui/dialog-duplicate.ui:87 src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:121
#: src/ui/new.ui:216
msgid "Take a break, it may take a while."
msgstr "休息一下，它可能会花一点时间。"

#: src/ui/dialog-duplicate.ui:108
msgid "Bottle Duplicated"
msgstr "Bottle 已复制"

#: src/ui/dialog-env-vars.ui:35
msgid ""
"Environment variables are dynamic-named value that can affect the way "
"running processes will behave on your bottle."
msgstr "环境变量是动态命名的值，可以影响运行中进程在 Bottle 上的行为方式。"

#: src/ui/dialog-env-vars.ui:38
msgid "Variable Name"
msgstr "变量名"

#: src/ui/dialog-env-vars.ui:46
msgid "Existing Variables"
msgstr "现有变量"

#: src/ui/dialog-exclusion-patterns.ui:16
msgid "Exclusion Patterns"
msgstr "排除模式"

#: src/ui/dialog-exclusion-patterns.ui:35
msgid ""
"Define patterns that will be used to prevent some directories to being "
"versioned."
msgstr "定义用于防止某些目录被纳入版本控制的模式。"

#: src/ui/dialog-exclusion-patterns.ui:38
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: src/ui/dialog-exclusion-patterns.ui:46
msgid "Existing Patterns"
msgstr "现存模式"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:8
msgid "Gamescope Settings"
msgstr "Gamescope 设置"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:46
msgid ""
"Configure how Gamescope should manage the window for the games you will run."
msgstr "配置 Gamescope 应如何为您将运行的游戏管理窗口。"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:51
msgid "Game Resolution"
msgstr "游戏分辨率"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:52
msgid "Uses the resolution of the video game as a reference."
msgstr "使用视频游戏的分辨率作为参考。"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:55 src/ui/dialog-gamescope.ui:71
msgid "Width (e.g. 1280)"
msgstr "宽度 (如， 1280)"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:60 src/ui/dialog-gamescope.ui:76
msgid "Height (e.g. 720)"
msgstr "高度 (如， 720)"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:67
msgid "Gamescope Resolution"
msgstr "Gamescope 分辨率"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:68
msgid ""
"Upscales the resolution when using a resolution higher than the game "
"resolution."
msgstr "使用高于游戏分辨率的分辨率时，提升分辨率。"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:83
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:86
msgid "Frame Rate Limit (e.g. 60)"
msgstr "帧率限制（如，60）"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:91
msgid "Frame Rate Limit (When Unfocused)"
msgstr "帧率限制（失去焦点时）"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:96
msgid "Use Integer Scaling"
msgstr "使用整数缩放"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:107
msgid "Window Type"
msgstr "窗口类型"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:112
msgid "Borderless"
msgstr "无边框"

#: src/ui/dialog-gamescope.ui:119
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/ui/dialog-journal.ui:12
msgid "All messages"
msgstr "所有消息"

#: src/ui/dialog-journal.ui:17
msgid "Critical"
msgstr "关键"

#: src/ui/dialog-journal.ui:22
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/ui/dialog-journal.ui:27
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: src/ui/dialog-journal.ui:32
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/ui/dialog-journal.ui:49
msgid "Journal browser"
msgstr "日志浏览器"

#: src/ui/dialog-journal.ui:56
msgid "Journal Browser"
msgstr "日志浏览器"

#: src/ui/dialog-journal.ui:62
msgid ""
"Change logging level.\n"
"                                        "
msgstr ""
"更改日志级别。.\n"
"                                        "

#: src/ui/dialog-journal.ui:67
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:8
msgid "Launch Options"
msgstr "启动选项"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:47
msgid "Those arguments will be passed at launch."
msgstr "启动时将传递这些参数。"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:48
msgid "Custom Arguments"
msgstr "自定义参数"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:51
msgid "Command Arguments"
msgstr "命令参数"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:52
#, c-format, python-format
msgid "e.g.: VAR=value %command% -example1 -example2 -example3=hello"
msgstr "例如： VAR=value %command% -example1 -example2 -example3=hello"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:58
msgid "Post-run Script"
msgstr "运行后脚本"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:76
msgid "Choose a script"
msgstr "选择脚本"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:125
msgid "These settings will override the default settings for this executable."
msgstr "这些设置将覆盖此可执行文件的默认设置。"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:126
msgid "Preferences Overrides"
msgstr "首选项覆盖"

#: src/ui/dialog-launch-options.ui:129
msgid "Reset to Bottle's Defaults"
msgstr "重置为 Bottle 的默认值"

#: src/ui/dialog-proton-alert.ui:6
msgid "Proton Disclaimer"
msgstr "Proton 免责声明"

#: src/ui/dialog-proton-alert.ui:22
msgid "Use Proton"
msgstr "使用 Proton"

#: src/ui/dialog-proton-alert.ui:37
msgid ""
"Beware, using Proton-based runners in non-Steam bottles can cause problems "
"and prevent them from behaving correctly.\n"
"\n"
"We recommend using Wine-GE rather, a version of Proton meant to run outside "
"of Steam.\n"
"\n"
"Proceeding will automatically enable the Steam runtime (if present in the "
"system and detected by Bottles) in order to allow it to access the necessary "
"libraries and limit compatibility problems. Be aware that GloriousEggroll, "
"the runner's provider, is not responsible for any problems and we ask that "
"you do not report to them."
msgstr ""
"请注意，在非 Steam 瓶中使用基于 Proton 的运行器可能会导致问题并阻止它们正常运"
"行。\n"
"\n"
"我们建议使用 Wine-GE，它是一种在 Steam 之外运行的 Proton 版本。\n"
"\n"
"继续将自动启用 Steam 运行时（如果系统中存在并被 Bottles 检测到），以允许它访"
"问必要的库并限制兼容性问题。 请注意，runner 的提供者 GloriousEggroll 不对任何"
"问题负责，我们要求您不要向他们报告问题。"

#: src/ui/dialog-proton-alert.ui:50
msgid "I got it."
msgstr "我知道了。"

#: src/ui/dialog-rename.ui:9
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/ui/dialog-rename.ui:34
msgid "Choose a new name for the selected program."
msgstr "为所选程序挑选新名称。"

#: src/ui/dialog-rename.ui:37
msgid "New Name"
msgstr "新名称"

#: src/ui/dialog-run-args.ui:14
msgid "Run With Arguments"
msgstr "带参数运行"

#: src/ui/dialog-run-args.ui:35 src/views/bottle_details.py:202
#: src/views/list.py:120
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: src/ui/dialog-run-args.ui:47
msgid "Write below the arguments to be passed to the executable."
msgstr "将要传递给可执行文件的参数写在下面。"

#: src/ui/dialog-run-args.ui:50
msgid "e.g.: -opengl -SkipBuildPatchPrereq"
msgstr "如：-opengl -SkipBuildPatchPrereq"

#: src/ui/dialog-sandbox.ui:9
msgid "Sandbox Settings"
msgstr "沙盒设置"

#: src/ui/dialog-sandbox.ui:23
msgid "Share Network"
msgstr "分享网络"

#: src/ui/dialog-sandbox.ui:34
msgid "Share Sound"
msgstr "分享声音"

#: src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:18
msgid "Upgrade Needed"
msgstr "需要升级"

#: src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:41 src/ui/onboard.ui:88
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:49
msgid "Launch upgrade"
msgstr "启动升级"

#: src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:69
msgid "New Versioning System"
msgstr "新版本控制系统"

#: src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:72
msgid "The new bottle versioning system has landed."
msgstr "新的 bottle 版本控制系统已经登陆。"

#: src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:86
msgid ""
"Bottles has a whole new Versioning System which is not backwards "
"compatible. \n"
"\n"
"To continue using versioning we need to re-initialize the bottle repository. "
"This will not delete data from your bottle but will delete all existing "
"states and create a new one. \n"
"\n"
"If you need to go back to a previous state before continuing, close this "
"window and restore the state, then reopen the bottle to show this window "
"again. \n"
"\n"
"The old system will be discontinued in one of the next releases."
msgstr ""
"Bottles 有一个不向后兼容的全新版本控制系统。\n"
"\n"
"要继续使用版本控制，我们需要重新初始化 bottle 存储库。 这不会从您的 bottle 中"
"删除数据，但会删除所有现有状态并创建一个新状态。\n"
"\n"
"如果您需要在继续之前返回之前的状态，请关闭此窗口并恢复状态，然后重新打开 "
"bottle 以再次显示此窗口。\n"
"\n"
"旧系统将在后续版本中的一个版本停止使用。"

#: src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:112
msgid "Re-initializing repository…"
msgstr "重新初始化存储库…"

#: src/ui/dialog-upgrade-versioning.ui:144
msgid "Done! Please restart Bottles."
msgstr "完毕！ 请重新启动 bottles。"

#: src/ui/dll-override-entry.ui:10
msgid "Builtin (Wine)"
msgstr "内置（Wine）"

#: src/ui/dll-override-entry.ui:11
msgid "Native (Windows)"
msgstr "原生（Windows）"

#: src/ui/dll-override-entry.ui:12
msgid "Builtin, then Native"
msgstr "内置先于原生"

#: src/ui/dll-override-entry.ui:13
msgid "Native, then Builtin"
msgstr "原生先于内置"

#: src/ui/dll-override-entry.ui:14
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/ui/dll-override-entry.ui:22 src/ui/drive-entry.ui:14
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/ui/drive-entry.ui:7
msgid "/point/to/path"
msgstr "/point/to/path"

#: src/ui/drive-entry.ui:24
msgid "Choose a Directory"
msgstr "选择一个目录"

#: src/ui/env-var-entry.ui:6 src/ui/exclusion-pattern-entry.ui:6
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Wineprefix is a prefix for the wine program
#: src/ui/importer-entry.ui:22
msgid "Wineprefix name"
msgstr "Wineprefix 名称"

#: src/ui/importer-entry.ui:29
msgid "Manager"
msgstr "管理器"

#: src/ui/importer-entry.ui:39
msgid "This wineprefix was already imported in Bottles."
msgstr "该 wineprefix 已导入 Bottles 中。"

#: src/ui/importer.ui:24
msgid "Import Bottles backup"
msgstr "导入 Bottles 备份"

#: src/ui/importer.ui:31
msgid "Search again for prefixes"
msgstr "再次搜索前缀"

#: src/ui/importer.ui:45
msgid "No Prefixes Found"
msgstr "未找到前缀"

#: src/ui/importer.ui:46
msgid ""
"No prefixes were found from Lutris, PlayOnLinux, etc.\n"
"Use the icon on the top to import a bottle from a backup"
msgstr ""
"从 Lutris、PlayOnLinux 等处未找到前缀。\n"
"使用顶部的图标从备份中导入 bottle"

#: src/ui/importer.ui:81
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/ui/importer.ui:87
msgid "Full Archive"
msgstr "完全归档"

#: src/ui/installer-entry.ui:18
msgid "Show Manifest…"
msgstr "显示清单…"

#: src/ui/installer-entry.ui:23
msgid "Read Review…"
msgstr "阅读评论…"

#: src/ui/installer-entry.ui:40
msgid "Installer name"
msgstr "安装程序名称"

#: src/ui/installer-entry.ui:41
msgid "Installer description"
msgstr "安装程序描述"

#: src/ui/installer-entry.ui:48
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/ui/installer-entry.ui:57
msgid "Install this program"
msgstr "安装此程序"

#: src/ui/library-entry.ui:17
msgid "Remove from Library"
msgstr "从库中删除"

#: src/ui/library-entry.ui:94
msgid "Item name"
msgstr "项目名"

#: src/ui/library-entry.ui:115 src/ui/program-entry.ui:105
msgid "Launch with Steam"
msgstr "随 Steam 启动"

#: src/ui/library.ui:14 src/ui/preferences.ui:259 src/window.py:171
msgid "Library"
msgstr "库"

#: src/ui/library.ui:15
msgid "Add items here from your bottle's program list"
msgstr "从你 bottle 的程序列表将项目添加至此"

#: src/ui/list-entry.ui:46
msgid "This bottle looks damaged."
msgstr "该 bottle 看起来已损坏。"

#: src/ui/list-entry.ui:60
msgid "Execute in this bottle"
msgstr "在该 bottle 中执行"

#: src/ui/list-entry.ui:75
msgid "Run Here"
msgstr "在此运行"

#: src/ui/list-entry.ui:84
msgid ""
"This bottle looks damaged, the configuration file is missing. I can try to "
"solve by creating a new configuration."
msgstr "该 bottle 看起来已损坏，配置文件丢失。我可以尝试通过创建新配置来解决。"

#: src/ui/list-entry.ui:96
msgid "Run .exe/.msi in this bottle"
msgstr "在该 bottle 中运行 .exe/.msi"

#: src/ui/list.ui:17
msgid "Search your bottles…"
msgstr "搜索你的 bottles…"

#: src/ui/list.ui:38
msgid "Steam Proton"
msgstr "Steam Proton"

#: src/ui/list.ui:55
msgid "Start off by creating a Bottle."
msgstr "新建一个 Bottle 以开始。"

#: src/ui/list.ui:62
msgid "Create a new Bottle"
msgstr "新建一个 Bottle"

#: src/ui/list.ui:75
msgid "No Results Found"
msgstr "未找到结果"

#: src/ui/list.ui:76
msgid "Try a different search."
msgstr "尝试不同的搜索。"

#: src/ui/loading.ui:16
msgid "Starting up…"
msgstr "启动中…"

#: src/ui/local-resource-entry.ui:6
msgid "This resource is missing."
msgstr "此资源缺失。"

#: src/ui/local-resource-entry.ui:10
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/ui/new.ui:17 src/ui/new.ui:64
msgid "New Bottle"
msgstr "新建 Bottle"

#: src/ui/new.ui:38
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/ui/new.ui:47 src/ui/new.ui:268 src/window.py:187
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/ui/new.ui:67
msgid "Bottle Information"
msgstr "Bottle 信息"

#: src/ui/new.ui:84
msgid "Gaming"
msgstr "游戏"

#: src/ui/new.ui:85
msgid "An environment improved for Windows games."
msgstr "为 Windows 游戏优化的环境。"

#: src/ui/new.ui:93
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: src/ui/new.ui:94
msgid "An environment improved for Windows applications."
msgstr "改善了 Windows 程序的环境。"

#: src/ui/new.ui:103
msgid "Layered"
msgstr "分层的"

#: src/ui/new.ui:104
msgid "A layered environment, where every app is a layer."
msgstr "一个分层的环境，每个应用都是一层。"

#: src/ui/new.ui:112
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/ui/new.ui:113
msgid "A clear environment for your experiments."
msgstr "为您的实验提供的清洁环境。"

#: src/ui/new.ui:117
msgid "Unlinked Home Directory"
msgstr "未链接的主目录"

#: src/ui/new.ui:118
msgid "Do not link the userdir to the homedir"
msgstr "不要将用户目录链接到主目录"

#: src/ui/new.ui:143
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: src/ui/new.ui:144
msgid "We recommend using 32bit only if strictly necessary."
msgstr "我们建议仅在绝对必要时使用 32 位。"

#: src/ui/new.ui:148
msgid "64 bit"
msgstr "64 位"

#: src/ui/new.ui:149
msgid "32 bit"
msgstr "32 位"

#: src/ui/new.ui:157
msgid "Custom Recipe"
msgstr "定制配方"

#: src/ui/new.ui:158
msgid "Choose a custom recipe for the environment if you have one."
msgstr "如果你有一个自定义配方，请为环境选择一个。"

#: src/ui/new.ui:174
msgid "Custom Path"
msgstr "自定义路径"

#: src/ui/new.ui:175
msgid "Store this bottle in another place."
msgstr "将此 bootle 存储在另一个地方。"

#: src/ui/new.ui:215
msgid "Creating a Bottle…"
msgstr "正在创建 Bottle…"

#: src/ui/new.ui:262
msgid "Bottle created"
msgstr "Bottle 已创建"

#: src/ui/onboard.ui:36
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: src/ui/onboard.ui:62
msgid "Welcome to Bottles"
msgstr "欢迎使用 Bottles"

#: src/ui/onboard.ui:63
msgid ""
"Run Windows Software on Linux.\n"
"                                                "
msgstr ""
"在 Linux 上运行 Windows 软件。.\n"
"                                                "

#: src/ui/onboard.ui:71
msgid "Windows in Bottles"
msgstr "Bottles 中的窗口"

#: src/ui/onboard.ui:72
msgid ""
"Bottles uses compatibility runners to provide isolated containerized Windows-"
"like environments where programs run."
msgstr "Bottles 使用兼容性运行器提供隔离的容器式类 Windows 环境供程序运行。"

#: src/ui/onboard.ui:79
msgid "Almost Done"
msgstr "即将完成"

#: src/ui/onboard.ui:80
msgid "We need a few more minutes to set everything up…"
msgstr "我们还需要几分钟来设置一切…"

#: src/ui/onboard.ui:113
msgid "All ready!"
msgstr "大功告成！"

#: src/ui/onboard.ui:122
msgid "Please Finish the setup first"
msgstr "请先完成设置"

#: src/ui/onboard.ui:129
msgid "Start using Bottles"
msgstr "开始使用 Bottles"

#: src/ui/onboard.ui:150
msgid "Next"
msgstr "下一项"

#: src/ui/preferences.ui:6 src/ui/window.ui:24 src/views/details.py:158
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/ui/preferences.ui:13 src/ui/preferences.ui:46
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/ui/preferences.ui:16
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/ui/preferences.ui:19
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: src/ui/preferences.ui:20
msgid "Whether Bottles should use the dark color scheme."
msgstr "Bottles 是否应使用深色主题。"

#: src/ui/preferences.ui:32
msgid "Show Update Date"
msgstr "显示更新日期"

#: src/ui/preferences.ui:33
msgid "Whether to show the update date in the bottle list."
msgstr "是否在 bottle 列表中显示更新日期。"

#: src/ui/preferences.ui:50
msgid "Show notifications for downloads and installs."
msgstr "为下载和安装显示通知。"

#: src/ui/preferences.ui:61
msgid "Temp Files"
msgstr "临时文件"

#: src/ui/preferences.ui:62
msgid "Clean temp files when Bottles launches?"
msgstr "在 Bottles 启动时清理临时文件吗？"

#: src/ui/preferences.ui:73
msgid "Close Bottles After Starting a Program"
msgstr "启动程序后关闭 Bottles"

#: src/ui/preferences.ui:74
msgid "Close Bottles after starting a program from the file manager."
msgstr "从文件管理器启动程序后关闭 Bottles。"

#: src/ui/preferences.ui:87
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: src/ui/preferences.ui:90
msgid "Steam Proton Prefixes"
msgstr "Steam Proton 前缀"

#: src/ui/preferences.ui:91
msgid "List and manage Steam Proton prefixes."
msgstr "列出并管理 Steam Proton 前缀。"

#: src/ui/preferences.ui:95
msgid "Read Documentation"
msgstr "阅读文档"

#: src/ui/preferences.ui:113
msgid "List Steam Apps in Programs List"
msgstr "列出“程序列表”中的 Steam 应用"

#: src/ui/preferences.ui:114
msgid "Requires Steam for Windows installed in the bottle."
msgstr "需在 bottles 中安装 Steam 的 Windows 版本。"

#: src/ui/preferences.ui:125
msgid "List Epic Games in Programs List"
msgstr "列出“程序列表”中的 Epic 游戏"

#: src/ui/preferences.ui:126
msgid "Requires Epic Games Store installed in the bottle."
msgstr "需在 bottle 中安装 Epic 游戏商店。"

#: src/ui/preferences.ui:137
msgid "List Ubisoft Games in Programs List"
msgstr "在程序列表中列出 Ubisoft 游戏"

#: src/ui/preferences.ui:138
msgid "Requires Ubisoft Connect installed in the bottle."
msgstr "需在 bottle 中安装 Ubisoft Connect。"

#: src/ui/preferences.ui:151
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/ui/preferences.ui:154
msgid "Custom Bottles Path (Requires Restart)"
msgstr "自定义 Bottles 路径（需要重启）"

#: src/ui/preferences.ui:155 src/views/preferences.py:188
#: src/views/preferences.py:204
msgid ""
"Choose where to store the new bottles (this will not move the existing ones)."
msgstr "选择新 Bottles 的存储位置（不会移动现有 Bottles）。"

#: src/ui/preferences.ui:188
msgid "Runners"
msgstr "运行器"

#: src/ui/preferences.ui:193
msgid "Pre-Release"
msgstr "预发行"

#: src/ui/preferences.ui:194
msgid "Display unstable versions of runners."
msgstr "显示不稳定版本的运行器。"

#: src/ui/preferences.ui:210
msgid "DLL Components"
msgstr "DLL 组件"

#: src/ui/preferences.ui:223
msgid "DXVK-NVAPI"
msgstr "DXVK-NVAPI"

#: src/ui/preferences.ui:236
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: src/ui/preferences.ui:240
msgid "Runtime"
msgstr "运行时（Runtime）"

#: src/ui/preferences.ui:245
msgid "WineBridge"
msgstr "WineBridge"

#: src/ui/preferences.ui:256
msgid ""
"These features are under heavy development and may be unstable, expect bugs "
"and breakage."
msgstr "这些功能正在开发中，可能不稳定，预计会出现错误和损坏。"

#: src/ui/preferences.ui:260
msgid "In early development (requires restart)."
msgstr "早期开发中（需要重启）。"

#: src/ui/preferences.ui:271
msgid "Sandbox per bottle"
msgstr "bottle ”沙盒“功能开关"

#: src/ui/preferences.ui:272
msgid "In early development."
msgstr "早期开发中。"

#: src/ui/program-entry.ui:21
msgid "Launch with terminal"
msgstr "用终端启动"

#: src/ui/program-entry.ui:28
msgid "Browse path"
msgstr "浏览路径"

#: src/ui/program-entry.ui:44
msgid "Change Launch Options…"
msgstr "更改启动选项…"

#: src/ui/program-entry.ui:49
msgid "Add to My Library"
msgstr "添加到我的库"

#: src/ui/program-entry.ui:54
msgid "Add Desktop Entry"
msgstr "添加桌面条目"

#: src/ui/program-entry.ui:59
msgid "Add to Steam"
msgstr "加到 Steam"

#: src/ui/program-entry.ui:64
msgid "Rename…"
msgstr "重命名…"

#: src/ui/program-entry.ui:73
msgid "Hide Program"
msgstr "隐藏程序"

#: src/ui/program-entry.ui:78
msgid "Show Program"
msgstr "显示程序"

#: src/ui/program-entry.ui:83
msgid "Remove from List"
msgstr "从列表中删除"

#: src/ui/program-entry.ui:99
msgid "Program name"
msgstr "程序名称"

#. id as identification
#: src/ui/state-entry.ui:7
msgid "State id"
msgstr "状态 id"

#: src/ui/state-entry.ui:8
msgid "State comment"
msgstr "状态注释"

#: src/ui/state-entry.ui:16
msgid "Restore this state"
msgstr "恢复该状态"

#: src/ui/task-entry.ui:24
msgid "Delete message"
msgstr "删除消息"

#: src/ui/window.ui:19
msgid "Import/Export…"
msgstr "导入/导出…"

#: src/ui/window.ui:33
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/ui/window.ui:43
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: src/ui/window.ui:48
msgid "About Bottles"
msgstr "关于 Bottles"

#: src/ui/window.ui:79
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: src/ui/window.ui:93
msgid ""
"You don't seem connected to the internet. Without it you will not be able to "
"download essential components. Click this icon when you have reestablished "
"the connection."
msgstr ""
"您似乎没有连接互联网。没有网络您无法下载必需的组件。当您恢复连接时点击该图"
"标。"

#: src/ui/window.ui:99
msgid "New bottle"
msgstr "新建 bottle"

#: src/utils/connection.py:67
msgid "You are offline, unable to download."
msgstr "您已离线，无法下载。"

#: src/views/bottle_details.py:142
#, python-format
msgid "Updated: %s"
msgstr "已更新：%s"

#: src/views/bottle_details.py:200 src/views/list.py:118
msgid "Choose a Windows executable file"
msgstr "选择一个 Windows 可执行文件"

#: src/views/bottle_details.py:209
msgid "Be Aware of Sandbox"
msgstr "小心沙盒"

#: src/views/bottle_details.py:210
msgid ""
"Bottles is running in a sandbox, a restricted permission environment needed "
"to keep you safe. If the program won't run, consider moving inside the "
"bottle (3 dots icon on the top), then launch from there."
msgstr ""
"Bottles 在沙箱中运行，这是一个确保安全所需的权限受限环境。 如果程序无法运行，"
"请考虑在 bottle 内移动（顶部的 3 点图标），然后从那里启动。"

#: src/views/bottle_details.py:212
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: src/views/bottle_details.py:267
msgid "Select the location where to save the backup config"
msgstr "选择保存备份配置的位置"

#: src/views/bottle_details.py:271
msgid "Select the location where to save the backup archive"
msgstr "选择要保存备份归档的位置"

#: src/views/bottle_details.py:276
#, python-brace-format
msgid "Backup created for '{0}'."
msgstr "已创建 '{0}' 的备份。"

#: src/views/bottle_details.py:278
#, python-brace-format
msgid "Backup failed for '{0}'."
msgstr "备份 '{0}' 失败。"

#: src/views/bottle_details.py:296
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/views/bottle_details.py:332 src/views/bottle_details.py:336
#: src/views/bottle_details.py:411 src/views/bottle_details.py:415
#: src/views/bottle_preferences.py:745
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/views/bottle_details.py:333
msgid "Are you sure you want to delete this Bottle and all files?"
msgstr "您确定想要删除该 Bottle 和所有文件吗？"

#: src/views/bottle_details.py:412
msgid ""
"Are you sure you want to terminate all processes?\n"
"This can cause data loss."
msgstr ""
"你确定你想终止所有进程吗？\n"
"这可以造成数据丢失。"

#: src/views/bottle_preferences.py:207
msgid "This feature is not available on your system."
msgstr "该功能在您的系统上不可用。"

#: src/views/bottle_preferences.py:250 src/views/bottle_preferences.py:267
#: src/views/bottle_preferences.py:405
msgid "Default to the bottle path."
msgstr "默认 bottle 路径。"

#: src/views/bottle_preferences.py:258
msgid "Choose working directory for executables"
msgstr "选择可执行文件的工作目录"

#: src/views/bottle_preferences.py:741
msgid "Toggling Compression Require Re-Initialization"
msgstr "切换压缩开启状态需要重新初始化"

#: src/views/bottle_preferences.py:742
msgid ""
"This will kepp all your files but will delete all states. Do you want to "
"continue?"
msgstr "这将保留您的所有文件，但会删除所有状态。 你想继续吗？"

#: src/views/bottle_programs.py:83
#, python-brace-format
msgid "'{0}' added."
msgstr "'{0}' 已添加。"

#: src/views/bottle_programs.py:87
msgid "Choose an executable path"
msgstr "选择一个可执行路径"

#: src/views/bottle_programs.py:89
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/views/bottle_versioning.py:88
msgid "Please migrate to the new Versioning system to create new states."
msgstr "要创建新状态，请迁移到新的版本控制系统。"

#: src/views/details.py:154
msgid "Details & Utilities"
msgstr "详情和工具"

#: src/views/details.py:162
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"

#: src/views/details.py:167
msgid "Found in your bottle's Start menu."
msgstr "在 bottle 的开始菜单中找到。"

#: src/views/details.py:174
msgid "Installers"
msgstr "安装器"

#: src/views/details.py:377
msgid "Operations in progress, please wait."
msgstr "操作中，请稍候。"

#: src/views/details.py:381
msgid "Return to your bottles."
msgstr "返回你的 bottles。"

#: src/views/importer.py:89
msgid "Backup imported successfully."
msgstr "备份导入成功。"

#: src/views/importer.py:91
msgid "Import failed."
msgstr "导入失败。"

#: src/views/importer.py:103 src/views/importer.py:132
msgid "Importing backup…"
msgstr "正在导入备份…"

#: src/views/importer.py:115
msgid "Choose a backup archive"
msgstr "选择一个备份归档"

#: src/views/importer.py:117 src/views/importer.py:146
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/views/importer.py:144
msgid "Choose a configuration file"
msgstr "选择一个配置文件"

#: src/views/list.py:59 src/views/list.py:65
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: src/views/list.py:220
msgid "Your Bottles"
msgstr "你的 Bottles"

#: src/views/loading.py:33
#, python-brace-format
msgid "Downloading ~{0} of packages…"
msgstr "正在下载 ~{0} 个软件包…"

#: src/views/loading.py:34
#, python-brace-format
msgid "Fetched {0} of {1} packages"
msgstr "已获取 {1} 个软件包中的 {0} 个"

#: src/views/new.py:142
msgid "Choose a recipe file"
msgstr "选择一个配方文件"

#: src/views/new.py:158
msgid "Choose where to store the bottle"
msgstr "选择存储 bootle 的位置"

#: src/views/new.py:211
msgid "There was an error creating the bottle."
msgstr "创建该 bottle 时遇到一个问题。"

#: src/views/new.py:219
#, python-brace-format
msgid "A bottle named “{0}” was created successfully"
msgstr "成功创建了名为“{0}”的 bottle"

#: src/views/preferences.py:125
msgid "Steam was not found or Bottles does not have enough permissions."
msgstr "未找到 Steam 或 Bottles 没有足够的权限。"

#: src/views/preferences.py:193
msgid "Choose new bottles path"
msgstr "选择新的 Bottles 路径"

#: src/views/preferences.py:236
msgid "Based on Valve's Wine, includes staging and Proton patches."
msgstr "基于 Valve 的 Wine，包括 staging 和 Proton 补丁。"

#: src/views/preferences.py:237
msgid "Based on Wine upstream, includes staging and Proton patches."
msgstr "基于 Wine 上游，包括 staging 和 Proton 补丁。"

#: src/views/preferences.py:240
msgid "Based on Wine upstream, includes staging patches."
msgstr "基于 Wine 上游，包括 staging 补丁。"

#: src/views/preferences.py:241
msgid ""
"Based on Valve's Wine, includes staging, Proton and Steam-specific patches. "
"Requires the Steam Runtime turned on."
msgstr ""
"基于 Valve 的 Wine，包括 staging、Proton 和 特定于 Steam 的补丁。 需要开启 "
"Steam 运行时。"

#: src/views/preferences.py:243
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/widgets/component.py:70
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: src/widgets/component.py:145
msgid "Installing…"
msgstr "正在安装…"

#: src/widgets/dependency.py:107 src/widgets/installer.py:72
#, python-brace-format
msgid "Manifest for {0}"
msgstr "{0} 的清单"

#: src/widgets/dependency.py:170
#, python-brace-format
msgid "'{0}' installed."
msgstr "'{0}' 已安装。"

#: src/widgets/dependency.py:184
#, python-brace-format
msgid "'{0}' failed to install."
msgstr "'{0}' 安装失败。"

#: src/widgets/importer.py:66
#, python-brace-format
msgid "'{0}' imported."
msgstr "'{0}' 已导入。"

#: src/widgets/installer.py:81
#, python-brace-format
msgid "Review for {0}"
msgstr "{0} 的评论"

#: src/widgets/program.py:187
#, python-brace-format
msgid "Launching '{0}'…"
msgstr "正在启动 '{0}'…"

#: src/widgets/program.py:193
#, python-brace-format
msgid "Launching '{0}' with Steam…"
msgstr "正在使用 Steam 启动“{0}”…"

#: src/widgets/program.py:215
#, python-brace-format
msgid "'{0}' hidden."
msgstr "'{0}' 已隐藏。"

#: src/widgets/program.py:217
#, python-brace-format
msgid "'{0}' showed."
msgstr "'{0}' 已显示。"

#: src/widgets/program.py:240
#, python-brace-format
msgid "'{0}' removed."
msgstr "'{0}' 已移除。"

#: src/widgets/program.py:254
#, python-brace-format
msgid "'{0}' renamed to '{1}'."
msgstr "'{0}' 已重命名为 '{1}'。"

#: src/widgets/program.py:274
#, python-brace-format
msgid "Desktop Entry created for '{0}'"
msgstr "已为 '{0}' 创建桌面条目"

#: src/widgets/program.py:290
#, python-brace-format
msgid "'{0}' added to your library"
msgstr "'{0}' 已添加到我的库"

#: src/widgets/program.py:306
#, python-brace-format
msgid "'{0}' added to your Steam library"
msgstr "'{0}' 已添加至你的 Steam 库"

#: src/window.py:184
msgid "Custom Bottles Path not Found"
msgstr "未找到自定义 Bottles 路径"

#: src/window.py:185
msgid ""
"Falling back to default path. No bottles from the given path will be listed."
msgstr "退回到默认路径。 不会列出来自给定路径的 bottles。"

#: src/window.py:306
msgid "Third-Party Libraries and Special Thanks"
msgstr "第三方库和特别感谢"

#~ msgid "Loading…"
#~ msgstr "加载中…"

#~ msgid ""
#~ "The custom bottles path was not found. Please, check the path in "
#~ "Preferences.\n"
#~ "Fall-backing to the default path; no bottles from that path will be "
#~ "listed!"
#~ msgstr ""
#~ "未找到自定义 bottles 路径。请在首选项中检查它。\n"
#~ "回退到默认路径。 将不会列出该路径中的任何 bottles！"

#~ msgid "Health check"
#~ msgstr "健康检查"

#~ msgid "Generating state files index …"
#~ msgstr "正在生成状态文件索引…"

#~ msgid "Creating a restore point …"
#~ msgstr "正在创建还原点…"

#~ msgid "Could not create the state folder."
#~ msgstr "无法创建状态文件夹。"

#~ msgid "Updating index …"
#~ msgstr "正在更新索引…"

#~ msgid "Could not update the states file."
#~ msgstr "无法更新状态文件。"

#~ msgid "Could not update the index file."
#~ msgstr "无法更新索引文件。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Arguments found for executable: [{executable}]."
#~ msgstr "发现可执行文件：[{executable}] 的变量。"

#, python-brace-format
#~ msgid "{0} installed."
#~ msgstr "{0} 已安装。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Step {self.__step} of {self.steps}"
#~ msgstr "{self.steps} 的步骤 {self.__step}"

#, python-brace-format
#~ msgid "'{0}' launched."
#~ msgstr "'{0}' 已启动。"

#, python-brace-format
#~ msgid "'{0}' launched with Steam."
#~ msgstr "'{0}' 随 Steam 启动。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Index for state {0}"
#~ msgstr "状态 {0} 的索引"

#~ msgid "Read documentation about dependencies."
#~ msgstr "阅读关于依赖项的文档。"

#~ msgid "DXVK HUD"
#~ msgstr "DXVK 抬头显示"

#~ msgid ""
#~ "Toggle DXVK overlay showing FPS and other details in D3D applications."
#~ msgstr "切换 DXVK 在 D3D 应用程序中叠加显示帧率和其它详情。"

#~ msgid "Read documentation about programs"
#~ msgstr "阅读关于程序的文档"

#~ msgid "Extra settings"
#~ msgstr "额外设置"

#~ msgid "Local Resources"
#~ msgstr "本地资源"

#~ msgid ""
#~ "This installer requires some local resources which cannot be provided "
#~ "otherwise."
#~ msgstr "此安装程序需要某些不能以其他方式提供的本地资源。"

#~ msgid "Search for Prefixes"
#~ msgstr "搜索前缀"

#~ msgid "Enable versioning to save and restore the bottle to a state."
#~ msgstr "启用版本控制以保存和恢复 bottle 为某个状态。"

#~ msgid "Your Library"
#~ msgstr "你的库"

#~ msgid "Health Check"
#~ msgstr "健康检查"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "加载中…"

#~ msgid "Task manager"
#~ msgstr "任务管理器"

#~ msgid ""
#~ "Choose where to store the new bottles (this will not move the existing "
#~ "ones)"
#~ msgstr "选择新 Bottles 的存储位置（不会移动现有 Bottles）"

#~ msgid "Installing..."
#~ msgstr "安装中…"

#~ msgid ""
#~ "Can't create Desktop Entry due to missing privileges.\n"
#~ "Check out <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=tPFNg9AU5k4\">our "
#~ "video</a> about how to fix that in Flatpak."
#~ msgstr ""
#~ "缺少权限而无法创建桌面条目。\n"
#~ "查看 <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=tPFNg9AU5k4\">我们的视频</"
#~ "a>，内容是有关如何在 Flatapk 中修复此问题。"

#~ msgid "Type a short comment:"
#~ msgstr "输入简短注释："

#~ msgid "Caffe"
#~ msgstr "Caffe"

#~ msgid "GE Wine"
#~ msgstr "GE Wine"

#~ msgid "Lutris"
#~ msgstr "Lutris 运行器"

#~ msgid "Steam"
#~ msgstr "Steam"

#~ msgid "Bottles versioning (experimental)"
#~ msgstr "Bottles 版本控制（实验功能）"

#~ msgid "<a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/bottles/\">Translate</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/bottles/\">翻译</a>"

#~ msgid "<a href=\"https://usebottles.com/funding/\">Funding</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://usebottles.com/funding/\">捐助</a>"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"https://github.com/bottlesdevs/Bottles/issues\">Bug report</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"https://github.com/bottlesdevs/Bottles/issues\">缺陷报告</a>"

#~ msgid "<a href=\"https://usebottles.com/blog\">Blog</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://usebottles.com/blog\">博客</a>"

#~ msgid "<a href=\"https://twitter.com/usebottles\">Twitter</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://twitter.com/usebottles\">Twitter</a>"

#~ msgid "Bug report"
#~ msgstr "缺陷报告"

#~ msgid "Open with explorer"
#~ msgstr "用资源管理器打开"

#~ msgid "Move inside the sandbox"
#~ msgstr "移入沙箱"

#~ msgid "Vaniglia-6.21-x86_64"
#~ msgstr "Vaniglia-6.21-x86_64"

#~ msgid "Moving inside the sandbox…"
#~ msgstr "正在移入沙箱…"

#~ msgid "Utilities"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Command line"
#~ msgstr "命令行"

#~ msgid "Registry editor"
#~ msgstr "注册表编辑器"

#~ msgid "Wine config"
#~ msgstr "Wine 配置"

#~ msgid "Control panel"
#~ msgstr "控制面板"

#~ msgid ""
#~ "Test mode enabled: only dependencies from testing repository are shown."
#~ msgstr "启用测试模式：只显示来自测试存储库的依赖项。"

#~ msgid "Microsoft .NET Framework 4 .."
#~ msgstr "微软 .NET Framework 4 .."

#~ msgid ""
#~ "While the files on this page have been verified may be under proprietary "
#~ "license."
#~ msgstr "虽然此页面上的文件已验证，但可能属于专有许可证。"

#~ msgid ""
#~ "While the files on this page have been verified, they may be under a "
#~ "proprietary license."
#~ msgstr "虽然此页面上的文件已经验证，但可能属于专有许可证。"

#~ msgid "Read documentation about installers\t"
#~ msgstr "阅读关于安装器的文档\t"

#~ msgid "Bottle details"
#~ msgstr "Bottle 详情"

#~ msgid "My beautiful bottle"
#~ msgstr "我美丽的 bottle"

#~ msgid "Rename bottle"
#~ msgstr "重命名 bottle"

#~ msgid "Use DXVK"
#~ msgstr "使用 DXVK"

#~ msgid "Use VKD3D"
#~ msgstr "使用 VKD3D"

#~ msgid "Enable FSR"
#~ msgstr "启用 FSR"

#~ msgid "Enable LatencyFleX"
#~ msgstr "启用 LatencyFleX"

#~ msgid "Mouse capture fullscreen"
#~ msgstr "鼠标捕获全屏"

#~ msgid "DXVK version"
#~ msgstr "DXVK 版本"

#~ msgid "Manage VKD3D versions"
#~ msgstr "管理 VKD3D 版本"

#~ msgid "Will restart the wineserver."
#~ msgstr "将重启 wineserver。"

#~ msgid "DLL overrides"
#~ msgstr "DLL 覆盖"

#~ msgid "Show/hide hidden programs"
#~ msgstr "显示/隐藏隐藏的程序"

#~ msgid "Read documentation about versioning\t"
#~ msgstr "阅读关于版本控制的文档\t"

#~ msgid "e.g. ucrtbase"
#~ msgstr "例如 ucrtbase"

#~ msgid "Existing overrides"
#~ msgstr "现存覆盖"

#~ msgid "e.g.: -example1 -example2 -example3=hello"
#~ msgstr "例如： -example1 -example2 -example3=hello"

#~ msgid "e.g: MyDuplicatedBottle"
#~ msgstr "例如：MyDuplicatedBottle"

#~ msgid "page_name"
#~ msgstr "page_name"

#~ msgid "page_duplicating"
#~ msgstr "page_duplicating"

#~ msgid "page_duplicated"
#~ msgstr "page_duplicated"

#~ msgid "New variable"
#~ msgstr "新变量"

#~ msgid "e.g. MY_VAR"
#~ msgstr "如 MY_VAR"

#~ msgid ""
#~ "Here you can change the environment variables for the commands that are "
#~ "executed."
#~ msgstr "在这里您可以为执行的命令修改环境变量。"

#~ msgid "e.g.: VAR1=value VAR2=value"
#~ msgstr "例如： VAR1=value VAR2=value"

#~ msgid "e.g: VAR1=value VAR2=value .."
#~ msgstr "例如：VAR1=value VAR2=value .."

#~ msgid "Width"
#~ msgstr "宽度"

#~ msgid "Height"
#~ msgstr "高度"

#~ msgid "e.g. 60"
#~ msgstr "比如 60"

#~ msgid "e.g. 30"
#~ msgstr "比如 30"

#~ msgid ""
#~ "You are using Bottles Flatpak, remember to give it permissions via <a "
#~ "href=\"https://docs.usebottles.com/flatpak/expose-directories\">Flatseal</"
#~ "a> if the script path is outside the sandbox."
#~ msgstr ""
#~ "您在使用 Flatpak 版本的 Bottles，如果脚本路径在沙盒外面请记得通过 <a href="
#~ "\"https://docs.usebottles.com/flatpak/expose-directories\">Flatseal</a> 授"
#~ "予权限。"

#~ msgid "Type the new name:"
#~ msgstr "输入新名称："

#~ msgid "Type here.."
#~ msgstr "在此输入.."

#~ msgid "Message goes here."
#~ msgstr "消息在这里。"

#~ msgid "Compatibility grade"
#~ msgstr "兼容性等级"

#~ msgid "Utility & Preferences"
#~ msgstr "工具和首选项"

#~ msgid "Choose a name for your bottle"
#~ msgstr "为您的 bottle 选择一个名称"

#~ msgid "Use custom path"
#~ msgstr "使用自定义路径"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Bottles makes running Windows Software on Linux much easier."
#~ msgstr "Bottles 使在 Linux 上运行 Windows 软件更加容易。"

#~ msgid "What Are Bottles?"
#~ msgstr "什么是 Bottle？"

#~ msgid ""
#~ "A bottle is a Windows-like environment configured to run Windows "
#~ "software, you can have multiple apps in each bottle. \n"
#~ "\n"
#~ "Those are isolated and the software that runs inside can't access your "
#~ "personal files if you don't allow it.\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"https://docs.usebottles.com\">Read more about</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Bottle 是配置为运行 Windows 软件的类 Windows 环境，每个 bottle 里可以有多"
#~ "个应用程序。\n"
#~ "\n"
#~ "这些程序是隔离的，未经你的允许，bottle 内运行的软件无法访问你的个人文"
#~ "件。\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"https://docs.usebottles.com\">阅读更多相关内容</a>"

#~ msgid "We Are Almost There"
#~ msgstr "即将完成"

#~ msgid ""
#~ "We need to download and install some <a href=\"https://docs.usebottles."
#~ "com/getting-started/first-run\">components (~75MB)</a> to get you ready.\n"
#~ "\n"
#~ "We cannot offer these files with Bottles as these have different release "
#~ "cycles.\n"
#~ "\n"
#~ "When you are ready press the <b>Install</b> button."
#~ msgstr ""
#~ "我们需要下载并安装一些 <a href=\"https://docs.usebottles.com/getting-"
#~ "started/first-run\">组件 (~75MB)</a> 。\n"
#~ "\n"
#~ "我们不能将这些文件与 Bottles 一起提供，因为它们的发布周期不同。\n"
#~ "\n"
#~ "当你准备就绪后，按下 <b>安装</b> 按钮。"

#~ msgid "Sit down and relax, it may take a few minutes."
#~ msgstr "坐下来放松一下，这可能需要几分钟。"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Everything Is Ready!"
#~ msgstr "一切就绪！"

#~ msgid "You are now ready to create your first bottles."
#~ msgstr "您现在可以创建您的第一个 bottles。"

#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid ""
#~ "Warning: Be sure to give permission to the Flatpak to access the new "
#~ "path.\n"
#~ "This will break the sandbox!"
#~ msgstr ""
#~ "警告：确保授予 Flatpak 访问新路径的权限。\n"
#~ "这将破坏沙盒环境！"

#~ msgid "Whether the above list should display unstable versions."
#~ msgstr "上面的列表是否应显示不稳定版本。"

#~ msgid "Hide from list"
#~ msgstr "不出现在列表中"

#~ msgid "Unhide from list"
#~ msgstr "出现在列表中"

#~ msgid "Creation date"
#~ msgstr "创建日期"

#~ msgid "Processing..."
#~ msgstr "处理中…"

#~ msgid "Your library"
#~ msgstr "你的库"

#~ msgid "Go back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Installer requires local resources"
#~ msgstr "安装程序需要本地资源"

#~ msgid ", "
#~ msgstr ", "

#, python-format
#~ msgid "Pick executable for %s"
#~ msgstr "挑选 %s 的可执行文件"

#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "继续"

#~ msgid "Local resources not found or invalid"
#~ msgstr "未找到本地资源或本地资源无效"

#~ msgid "Dependencies installation failed."
#~ msgstr "依赖安装失败。"

#~ msgid "Installation failed, please check the logs."
#~ msgstr "安装失败，请检查日志。"

#~ msgid "(!) Proceeding with default environment…"
#~ msgstr "(!) 继续默认环境…"

#~ msgid "Confirm deletion"
#~ msgstr "确认删除"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Caffe runners"
#~ msgstr "Caffe 运行器"

#~ msgid "Proton runners"
#~ msgstr "Proton 运行器"

#~ msgid "Other runners"
#~ msgstr "其他运行器"

#~ msgid "WineHQ"
#~ msgstr "WineHQ"

#~ msgid "Bottles' Forums"
#~ msgstr "Bottles 论坛"

#~ msgid "Unhide this program"
#~ msgstr "取消隐藏此程序"

#~ msgid "Type a name for your bottle"
#~ msgstr "输入 bottle 名称"

#~ msgid "New programs will be automatically found."
#~ msgstr "将自动找到新程序。"

#~ msgid "Duplicate a bottle"
#~ msgstr "复制 bottle"

#~ msgid "Change environment variables"
#~ msgstr "更改环境变量"

#~ msgid "This field cannot contain special characters!"
#~ msgstr "该区域不能包含特殊字符！"

#~ msgid ""
#~ "These are compatibility layers which allows Windows software to be "
#~ "installed and run on Linux systems.\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Bottles</b> are environments where the runner configures the system "
#~ "and where the Windows software runs and is installed.\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"https://docs.usebottles.com/components/runners\">Read more "
#~ "about runners</a>"
#~ msgstr ""
#~ "这些是允许 Windows 软件在 Linux 系统上安装并运行的兼容层。\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Bottles</b>是运行器配置系统，和 Windows 软件安装与运行的环境。\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"https://docs.usebottles.com/components/runners\">阅读更多关于运"
#~ "行器的信息</a>"

#~ msgid "Import & export"
#~ msgstr "导入和导出"

#~ msgid "Flatpak help"
#~ msgstr "Flatpak 帮助"

#~ msgid "I can't see my old bottles after upgrade."
#~ msgstr "我的旧 bottle 升级后就看不到了。"

#~ msgid "I don't see some directories."
#~ msgstr "我看不到某些目录。"

#~ msgid "I can't see the files in my home."
#~ msgstr "我在主页中看不到文件。"

#~ msgid "Executable silently crash or black screen"
#~ msgstr "可执行文件静默崩溃或黑屏"

#~ msgid "Destroy this bottle"
#~ msgstr "销毁该 bottle"

#~ msgid "64 Bit"
#~ msgstr "64 位"

#~ msgid "Make a backup of this bottle."
#~ msgstr "备份该 bottle。"

#~ msgid "64-bit"
#~ msgstr "64 位"

#~ msgid "32-bit"
#~ msgstr "32 位"

#~ msgid "Night theme"
#~ msgstr "夜间主题"

#~ msgid "Use the night theme."
#~ msgstr "使用夜间主题。"

#~ msgid "Experiments:winebridge"
#~ msgstr "实验功能：winebridge"

#~ msgid "Toggle experimental winebridge implementation."
#~ msgstr "开关实验性的 winebridge 功能。"

#~ msgid "Enable ACO shader compiler"
#~ msgstr "启用 ACO 着色编译器"

#~ msgid ""
#~ "Improves performance in games and 3D applications.\n"
#~ "Disable if you're experiencing graphical glitches."
#~ msgstr ""
#~ "在游戏和 3D 应用程序中提高性能。\n"
#~ "如果您遭遇图形故障请禁用。"

#~ msgid "Night mode"
#~ msgstr "夜间模式"

#~ msgid "DXVK/VKD3D"
#~ msgstr "DXVK/VKD3D"

#~ msgid "Use WineBridge for process and program management."
#~ msgstr "为进程和程序管理使用 WineBridge。"

#~ msgid "Bottles' Issues"
#~ msgstr "Bottles 问题"

#~ msgid "Bottles Started!"
#~ msgstr "Bottles 已启动！"

#~ msgid ""
#~ "This is an experimental feature in early development, be careful and <a "
#~ "href=\"https://github.com/bottlesdevs/Bottles/issues/new/choose\">report "
#~ "bugs</a>."
#~ msgstr ""
#~ "这是处于早期开发中的一个实验性功能，小心使用并 <a href=\"https://github."
#~ "com/bottlesdevs/Bottles/issues/new/choose\">报告故障</a>。"

#~ msgid "© 2017-2021 - Bottles Developers"
#~ msgstr "© 2017-2021 - Bottles 开发者"

#~ msgid "Optimise gaming performance on demand"
#~ msgstr "根据需要优化游戏性能"

#~ msgid "NVAPI version"
#~ msgstr "NVAPI 版本"

#~ msgid "Point to the bottle path"
#~ msgstr "指向 bottle 路径"

#~ msgid "Gamemode is either not available on your system or not running."
#~ msgstr "游戏模式在你的系统中不可用，或没在运行。"

#~ msgid "Experiments:installers"
#~ msgstr "实验功能：安装器"

#~ msgid "Software"
#~ msgstr "软件"

#~ msgid "An environment improved for Windows software."
#~ msgstr "为 Windows 软件优化的环境。"

#~ msgid "Use a dark application theme."
#~ msgstr "使用深色应用程序主题。"

#~ msgid "Experiments:versioning"
#~ msgstr "实验功能：版本控制"

#~ msgid "Import and export"
#~ msgstr "导入和导出"

#~ msgid "Creating sandboxed folders…"
#~ msgstr "创建沙箱文件夹中…"

#~ msgid "These are the wine/wineserver processes running on your PC."
#~ msgstr "这些是正在您的电脑上运行的 wine/wineserver 进程。"

#~ msgid "Check for running processes."
#~ msgstr "检查正在运行的进程。"

#~ msgid "Backup bottle"
#~ msgstr "备份 bottle"

#~ msgid "Bottle"
#~ msgstr "Bottle"

#~ msgid "Special characters are not allowed!"
#~ msgstr "不允许特殊字符！"

#~ msgid "No runners found, please install one."
#~ msgstr "未找到运行器，请安装一个。"

#~ msgid "No DXVK found, installing the latest version…"
#~ msgstr "未找到 DXVK，正在安装最新版本…"

#~ msgid "No VKD3D found, installing the latest version…"
#~ msgstr "未找到 VKD3D，正在安装最新版本…"

#~ msgid "No NVAPI found, installing the latest version…"
#~ msgstr "未找到 NVAPI，正在安装最新版本…"

#, python-brace-format
#~ msgid "Your new {0} bottle is now ready."
#~ msgstr "新的 {0} bottle 已就绪。"

#~ msgid "Improved the Download manager"
#~ msgstr "改进了下载管理器"

#~ msgid "Update to GNOME Runtime 41."
#~ msgstr "更新至 GNOME Runtime 41。"

#~ msgid ""
#~ "The DXVK and VKD3D installation are now performed in asynchronous mode"
#~ msgstr "DXVK 和 VKD3D 安装现在在异步模式下执行"

#~ msgid "UI improvements for elementary OS"
#~ msgstr "elementary OS 用户界面改进"

#~ msgid "Bug fixes"
#~ msgstr "错误修复"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug in component installation that was assigning the wrong name "
#~ "after download."
#~ msgstr "修正了组件安装的一处故障，导致在下载后分配错误的名称。"

#~ msgid "Fixed the wrong text for cwd label."
#~ msgstr "修正了 cwd 标签的错误文本。"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug that was causing Bottles crash when running executables with "
#~ "arguments."
#~ msgstr "修正了一处带参数运行可执行文件时导致 Bottles 崩溃的故障。"

#~ msgid "Japanese translations thanks to @jatin-cbs"
#~ msgstr "感谢 @jatin-cbs 的日文翻译"

#~ msgid ""
#~ "Portuguese (Brazil) translations thanks to Ricardo Porto, @swyknox, "
#~ "@davipatricio"
#~ msgstr "葡萄牙语（巴西）翻译，感谢 Ricardo Porto、@swyknox、@davipatricio"

#~ msgid "Choose an environment"
#~ msgstr "选择环境"

#~ msgid "Download & Install this runner"
#~ msgstr "下载并安装该运行器"

#~ msgid "com.usebottles.bottles"
#~ msgstr "com.usebottles.bottles"

#~ msgid "Use %command% in launch options to set prefixes and suffixes"
#~ msgstr "在启动选项中使用 %command% 来设置前缀和后缀"

#~ msgid ""
#~ "Create a bottle where to launch the executable choosed from your file "
#~ "manager"
#~ msgstr "创建一个 bottle，在其中启动从文件管理器中选择的可执行文件"

#~ msgid ""
#~ "Rewrited the manager to be less recursive and more user-friendly to "
#~ "developers"
#~ msgstr "重写管理器以减少递归并且对开发人员更加用户友好"

#~ msgid ""
#~ "The dependencies/components/installers has now they own managers, "
#~ "indipendent from the main one"
#~ msgstr "依赖项/组件/安装程序现在拥有自己的管理器，独立于主管理器"

#~ msgid ""
#~ "The dependencies manager can now extract single files from Windows "
#~ "Cabinet files"
#~ msgstr "依赖项管理器现在可以从 Windows Cabinet 文件中提取单个文件"

#~ msgid ""
#~ "Now the user need to accept the notice in the crash report, before "
#~ "submiting new reports"
#~ msgstr "现在用户需要接受崩溃报告中的通知，然后才能提交新报告"

#~ msgid "The user homedir is now removed from the reports"
#~ msgstr "用户 homedir 已从报告中删除"

#~ msgid ""
#~ "The lutris-lol runner is now hidden when Bottles is running under "
#~ "flatpak, as it is not compatible with it"
#~ msgstr ""
#~ "当 Bottles 在 flatpak 下运行时，因为兼容性问题，lutris-lol runner 现在被隐"
#~ "藏"

#~ msgid ""
#~ "The Windows Cabinet extraction is now quiet and only show relavant logs"
#~ msgstr "静默提取 Windows Cabinet，只显示相关的日志"

#~ msgid ""
#~ "The download status icon in the preferencies dialog, is now on the right "
#~ "of the percentage, so it will be no more moved by the percentage"
#~ msgstr ""
#~ "首选项对话框中的下载状态图标，现在位于百分比的右侧，因此不会再被百分比移动"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug in name resolution that could cause Bottles to crash if it "
#~ "cannot reach a resource"
#~ msgstr "修复了名称解析中的错误，如果无法访问资源，可能会导致 Bottles 崩溃"

#~ msgid ""
#~ "Prevent Bottles from running executables when the runner is not available"
#~ msgstr "当运行器不可用时，防止 Bottles 运行可执行文件"

#~ msgid "Environment names are now translated again"
#~ msgstr "再次翻译环境名称"

#~ msgid "Added missing translations in bottle creation"
#~ msgstr "添加了 bottle 创建中缺失的翻译"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a problem in Wayland support that was setting DISPLAY to the wrong "
#~ "parameter"
#~ msgstr "修复了 Wayland 支持中将 DISPLAY 设置为错误参数的问题"

#~ msgid "The directory for added custom programs was wrong"
#~ msgstr "添加的自定义程序的目录错误"

#~ msgid "Chinese (Simplified) translations thanks to @sr093906"
#~ msgstr "感谢 @sr093906 的中文（简体）翻译"

#~ msgid "Are you experiencing problems reaching a directory in Bottles?"
#~ msgstr "您是否遇到访问 Bottle 中目录的问题？"

#~ msgid "Downloads"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Toggle the last Update date in the bottles list"
#~ msgstr "开关 bottles 列表上的更新日期"

#~ msgid ""
#~ "Fallback the working directory to the executable path if it fails to run"
#~ msgstr "如果工作目录无法运行，则将其回退到可执行路径"

#~ msgid ""
#~ "Now a visual feedback is provided when a download fail the checksum "
#~ "validation"
#~ msgstr "当下载未能通过校验和验证时将提供视觉反馈"

#~ msgid "Wine support for Wayland trought XWayland"
#~ msgstr "通过 XWayland 为 Wayland 提供 Wine 支持"

#~ msgid "Support for 32-bit bottles with custom environment"
#~ msgstr "支持带自定义环境的 32 位 bottles"

#~ msgid ""
#~ "Removed colors from the environments in the bottle creation as these can "
#~ "be interpreted as suggested actions"
#~ msgstr "移除了 bottle 创建中的环境颜色，因为这些可被解释为建议的操作"

#~ msgid ""
#~ "Now the user can only install one dependency per time to avoid conflicts"
#~ msgstr "允许用户每次只安装一个依赖项，以避免冲突"

#~ msgid ""
#~ "Now the Crash Report dialog display similar reports before send a new one"
#~ msgstr "崩溃报告对话框在发送新报告之前会先显示类似的报告"

#~ msgid ""
#~ "Now it is possible to clone a bottle with a new name, this can also be "
#~ "used for bottles templating"
#~ msgstr "可以用新名称克隆一个 bottle，这也可用于 bottle 制模"

#~ msgid "Reduced the Flatpak permissions"
#~ msgstr "降低了 Flatpak 权限"

#~ msgid "You can now choose a custom working directory for each bottle"
#~ msgstr "现在可以为每个 boottle 选择一个自定义的工作目录"

#~ msgid ""
#~ "You can see a new button in the bottle details with a folder icon, this "
#~ "helps you expose new directories to Bottles"
#~ msgstr ""
#~ "你可以在 bottle 详情中看到一个带有文件夹图标的新按钮，这有助于你将新目录暴"
#~ "露给 Bottles"

#~ msgid "Fixed a bug in the detection of broken bottles"
#~ msgstr "修正了检测破损 bootle 的一个错误"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug that was causing a File Not Found error with broken downloads"
#~ msgstr "修正了不正确下载导致“文件未找到”的错误"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug that make Bottles crash when the user goes offline during a "
#~ "download"
#~ msgstr "修正了用户在下载期间离线造成 Bottle 崩溃的错误"

#~ msgid ""
#~ "Same as the above but this handle downloads with wrong sizes than the "
#~ "source"
#~ msgstr "和上面一样，但这个用来处理与源文件大小不一致的下载"

#~ msgid "Fixed the File Manager integration in Flatpak"
#~ msgstr "修复了 Flatpak 中的文件管理器集成"

#~ msgid "Fixed a bug in temp directory clean up"
#~ msgstr "修正了临时目录清理的错误"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug that make Bottles crash when the Update Date is not set in "
#~ "the bottle"
#~ msgstr "修正了 bottle 未设置更新日期造成 Bottles 崩溃的错误"

#~ msgid "Fixed a bug in bottle configuration upgrade that was causing a loop"
#~ msgstr "修复了造成循环的 bottle 配置升级错误"

#~ msgid ""
#~ "Frech translations thanks to J. Lavoie, SCOTT-HAMILTON, @julroy67, "
#~ "@yannicka, K. Herbert"
#~ msgstr ""
#~ "感谢 J. Lavoie、SCOTT-HAMILTON、@julroy67、@yannicka 和 K. Herbert 的法语"
#~ "翻译"

#~ msgid "Italian translations thanks to @blackcat-917"
#~ msgstr "感谢 @blackcat-917 的意大利语翻译"

#~ msgid ""
#~ "Portuguese translations thanks to @laralem, @SantosSI, Pão com omlet, "
#~ "@hugok79"
#~ msgstr "感谢 @laralem、@SantosSI、Pão com omlet 和 @hugok79 的葡萄牙语翻译"

#~ msgid "Norwegian Bokmål translations thanks to @comradekingu"
#~ msgstr "感谢 @comradekingu 的书面挪威语翻译"

#~ msgid "Polish translations thanks to Krzysztof Marcinek"
#~ msgstr "感谢 Krzysztof Marcinek 的波兰语翻译"

#~ msgid "This is an off-calendar release."
#~ msgstr "这是一个计划外版本。"

#~ msgid "Fix listing when one or more bottles are broken."
#~ msgstr "当一个或多个 Bottle 损坏时修复列表。"

#~ msgid "Support for .lnk files"
#~ msgstr "支持 .lnk 文件"

#~ msgid "Run any .exe/.msi/.lnk using the flags -e/-l in command line"
#~ msgstr "使用 flags -e/-l in 命令行运行任意 .exe/.msi/.lnk 文件"

#~ msgid "Specify the target bottle using the -b flag in command line"
#~ msgstr "使用命令行中的 -b flag 指定目标 bottle"

#~ msgid "Run executables without show the Bottles Window"
#~ msgstr "运行可执行文件而不显示 Bottles 窗口"

#~ msgid "Dependencies can now set register keys"
#~ msgstr "依赖项现在可以设置注册表键"

#~ msgid "Dependencies can now extract archives"
#~ msgstr "依赖项现在可以提取压缩文件"

#~ msgid "Dependencies can now uninstall other dependencies"
#~ msgstr "依赖项现在可以卸载其他依赖项"

#~ msgid ""
#~ "Dependencies can now register fonts in the Bottle Register to make them "
#~ "discoverable by the runner"
#~ msgstr "依赖项现在可以在 Bottle Register 注册字体让它们可以被 runner 发现"

#~ msgid "Cab extraction now support wildcards"
#~ msgstr "Cab 提取现在支持通配符"

#~ msgid "Cab extraction now support lowercase extensions"
#~ msgstr "Cab 提取现在支持小写扩展"

#~ msgid ""
#~ "When installing a new runner, winemenubuilder is blocked to prevent the "
#~ "creation of broken desktop entries"
#~ msgstr ""
#~ "安装一个新的运行程序时，winemenubuilder 将被阻止，以防止创建损坏的桌面条目"

#~ msgid ""
#~ "The bottle root is now set as the working directory for all executed "
#~ "commands"
#~ msgstr "bottle 根目录现在被设置为所有执行命令的工作目录"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug in the dependency manager showing them installed even though "
#~ "the process was still running"
#~ msgstr "修复了依赖项管理器中即使进程仍在运行也显示它们已安装的错误"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug that prevented states from being sent to the bottle (kill, "
#~ "shutdown, reboot, ..)"
#~ msgstr "修正了一个阻止状态发送到 bottle 的错误 (kill\\关闭、重启...)"

#~ msgid "Fixed a bug on processes listing"
#~ msgstr "修复了进程列举的一个错误"

#~ msgid "Fix crash log path on Flatpak"
#~ msgstr "修复 Flatpak 崩溃日志路径"

#~ msgid ""
#~ "Fixed an issue causing Bottles to detect downloaded dxvk even when it "
#~ "fails"
#~ msgstr "修正了一个导致即使失败 Bottles 仍检测已下载 dxvk 的问题"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug that cause some programs to not be placed in Programs section"
#~ msgstr "修正了一个导致一些程序未被放置在程序部分的缺陷"

#~ msgid "Fixed a bug in adding registry keys with spaces in name"
#~ msgstr "修正了添加名称中带有空格的注册表项的缺陷"

#~ msgid "Uninstallers are now no longer displayed in the Programs list"
#~ msgstr "卸载程序现在不再显示在程序列表中"

#~ msgid "Disable uninstaller button for dependencies installed from cab files"
#~ msgstr "为从 cab 文件安装的依赖项禁用卸载按钮"

#~ msgid "Access Bottles preferences from the bottle creation view"
#~ msgstr "从 bottle 创建视图访问 Bottles 参数设置"

#~ msgid ""
#~ "A spinner is now displayed when installing dependencies, programs and "
#~ "components"
#~ msgstr "在安装依赖项、程序和组件时会显示下拉列表"

#~ msgid "Warning for missing cabextract tool"
#~ msgstr "对缺少 cabextract 工具发出警告"

#~ msgid "Warning for experimental features"
#~ msgstr "实验性功能警告"

#~ msgid "Warning for enables testing repository"
#~ msgstr "对启用测试存储库发出警告"

#~ msgid "Several improvements in runner management"
#~ msgstr "运行器管理的几处改进"

#~ msgid "Added icons to the sidebar"
#~ msgstr "添加图标到侧边栏"

#~ msgid "Experimantal support for Bottles installers"
#~ msgstr "对 Bottles 安装程序的实验支持"

#~ msgid "Better support for Breeze theme"
#~ msgstr "更好地支持 Breeze 主题"

#~ msgid "Browse programs path"
#~ msgstr "浏览程序路径"

#~ msgid ""
#~ "Generate Bottles compatible desktop entries for programs installed "
#~ "trought Bottles installers"
#~ msgstr "为通过 Bottles 安装器安装的程序生成 Bottles 兼容的桌面入口"

#~ msgid "Visual feedback during a state restoring"
#~ msgstr "状态恢复期间的视觉反馈"

#~ msgid "Toggle update date on bottles list"
#~ msgstr "开关 bottles 列表上的更新日期"

#~ msgid "Upgrade runner to the latest localy installed"
#~ msgstr "升级运行器至已本地安装的最新版本"

#~ msgid "Destroy bottle"
#~ msgstr "销毁 bottle"

#~ msgid "This will change the runner from {0} to {1}."
#~ msgstr "这会将运行器从 {0} 改为 {1}。"

#~ msgid "Run in this bottle"
#~ msgstr "在该 bottle 中运行"

#~ msgid ""
#~ "Dependency/installer manifests, support environment variables and "
#~ "arguments"
#~ msgstr "依赖项/安装程序清单，支持环境变量和参数"

#~ msgid ""
#~ "If versioning is active for the bottle, a new state is created before "
#~ "installing a dependency"
#~ msgstr "若 bottle 版本空值处于活跃状态，在安装依赖项之前会创建一个新的状态"

#~ msgid ""
#~ "Dependencies and installers now call their uninstaller, if this is "
#~ "declared in the manifest"
#~ msgstr "依赖项和安装程序现在调用它们的卸载程序，如果这在清单中声明"

#~ msgid "Now you can search for dependencies using the search field"
#~ msgstr "现在您可以使用搜索字段搜索依赖项"

#~ msgid "Dependencies and installers show the source license"
#~ msgstr "依赖项和安装程序显示源许可"

#~ msgid ""
#~ "When a crash report appears, reporting it the issue is automatically and "
#~ "correctly filled"
#~ msgstr "出现崩溃报告时，报告该问题将自动并正确地填充"

#~ msgid ""
#~ "While creating a new state, information about the entire process is shown "
#~ "on the screen"
#~ msgstr "创建新状态时，整个进程的信息会显示在屏幕上"

#~ msgid "The search for installed programs has been extended to user AppData"
#~ msgstr "已安装程序的搜索已扩展到用户 AppData"

#~ msgid "Fixed some problems related to the dxvk implementation"
#~ msgstr "修正了dxvk实现的一些问题"

#~ msgid ""
#~ "Now dxvk and vkd3d are installed only after the user presses Install on "
#~ "first start"
#~ msgstr "现在dxvk和vkd3d只有在用户第一次启动时按下Install后才会安装"

#~ msgid "Reduced the amount of logs"
#~ msgstr "减少了日志量"

#~ msgid "Flatpak now uses the app directories"
#~ msgstr "Flatpak现在使用应用程序目录"

#~ msgid ""
#~ "If there are bottles in the old dir and the app dir is empty then a "
#~ "migration dialog is shown"
#~ msgstr "如果旧目录中有 bottle，并且应用程序目录为空，则会显示一个迁移对话框"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a bug in the management of the download manager that resulted in a "
#~ "crash"
#~ msgstr "修正了一个导致崩溃的下载管理器管理的错误"

#~ msgid "Install dxvk and vkd3d on bottle creation if missing"
#~ msgstr "若缺少 dxvk 和 vkd3d ，则会在创建 Bottle 时安装"

#~ msgid "The preferences are organized into sections"
#~ msgstr "首选项被划归到不同部分"

#~ msgid "The program list is hidden if empty"
#~ msgstr "如果为空，程序列表将被隐藏"

#~ msgid "The bottle details page now uses a sidebar"
#~ msgstr "Bottle 详情页面使用侧边栏"

#~ msgid "Added references to documentation for some features"
#~ msgstr "增加了一些功能的参考文档"

#~ msgid ""
#~ "Makes the UI more consistent with rounded edges and status pages from "
#~ "libhandy"
#~ msgstr "通过 libhandy 使得UI的圆角和状态页面更协调"

#~ msgid "Replacing the name wine with runner, where possible"
#~ msgstr "如果可能的话，把wine这个名字换成runner"

#~ msgid "Added more information for initial download to the Onboard"
#~ msgstr "在引导页面中添加了初始下载的更多信息"

#~ msgid "Czech translations thanks to @pervoj and Vojtěch Perník"
#~ msgstr "感谢 @pervoj 和 Vojtěch Perník 翻译捷克语"

#~ msgid "Esperanto translations thanks to @phlostically"
#~ msgstr "感谢 @phlostically 翻译世界语"

#~ msgid "New logo thanks to @jannuary @alvarlagerlof @ZekeSmith"
#~ msgstr "感谢 @jannuary @alvarlagerlof @ZekeSmith 制作的新 logo"

#~ msgid "Display a crash report on restart if something goes wrong"
#~ msgstr "如果发生错误在重启时显示崩溃报告"

#~ msgid "Using the new yaml format for the bottle configuration"
#~ msgstr "为 bottle 配置使用新的 yaml 格式"

#~ msgid "Using the new yaml repositories for components/dependencies/programs"
#~ msgstr "为组件/依赖/程序使用新的 yaml 仓库"

#~ msgid "Automatic update old bottle configuration to the new model"
#~ msgstr "自动将 bottle 配置更新为新模式"

#~ msgid "Backup bottle configuration and archive"
#~ msgstr "备份 bottle 配置并归档"

#~ msgid "Import backup archives"
#~ msgstr "导入备份归档"

#~ msgid "Show onboard if system wine is the only installed runner"
#~ msgstr "如果系统 wine 是唯一安装的运行器则显示机上运行器"

#~ msgid "New versioning based on CalVer model"
#~ msgstr "基于 CalVer 模式的新版本控制"

#~ msgid "Create bottles using the wine runner provided by the distribution"
#~ msgstr "使用由发行版提供的 wine 运行器创建 bottles"

#~ msgid "Enable gamemode for your bottles if installed in the system"
#~ msgstr "如果系统中安装有游戏模式则为您的 bottles 启用"

#~ msgid "Run .exe/.msi/.bat files with custom arguments"
#~ msgstr "使用自定义参数运行 .exe/.msi/.bat 文件"

#~ msgid "Fixed the \"bad interpreter\" error on debian package"
#~ msgstr "修复 debian 软件包上的“坏的解释器”错误"

#~ msgid ""
#~ "Optionally close Bottles after starting an executable from the file "
#~ "manager"
#~ msgstr "可选的从文件管理器启动可执行文件后关闭 Bottles"

#~ msgid "Added tooltips to understand what some elements of the UI do"
#~ msgstr "添加了帮助理解用户界面上一些元素作用的工具提示"

#~ msgid "Using portal for file picker"
#~ msgstr "为文件选取使用传送门"

#~ msgid "Filechooser do not filter by extensions anymore"
#~ msgstr "文件选择器不再以扩展名过滤文件"

#~ msgid "Ukrain thanslations thanks to @marchellodev"
#~ msgstr "感谢 @marchellodev 翻译乌克兰语"

#~ msgid "This is the manifest for {0}."
#~ msgstr "这是 {0} 的清单。"

#~ msgid "This is the index for {0}."
#~ msgstr "这是 {0} 的索引。"

#~ msgid "Downloaded file {0} looks corrupted. Try again."
#~ msgstr "下载的文件 {0} 看起来已损坏。重试。"

#~ msgid "Installing {0} runner …"
#~ msgstr "正在安装 {0} 运行器…"

#~ msgid "Component {0} successfully installed!"
#~ msgstr "组件 {0} 已成功安装！"

#~ msgid "{0} completed for {1}."
#~ msgstr "已为 {1} 完成 {0}。"

#~ msgid "Wineprefix {0} successfully imported!"
#~ msgstr "Wineprefix {0} 成功导入！"

#~ msgid "Your backup for {0} is ready!"
#~ msgstr "您的 {0} 备份已就绪！"

#~ msgid "Your backup {0} was imported successfully.!"
#~ msgstr "您的备份 {0} 已导入成功！"

#~ msgid "Failed importing backup {0}!"
#~ msgstr "导入备份 {0} 失败！"

#~ msgid "What is Wine?"
#~ msgstr "什么是 Wine？"

#~ msgid ""
#~ "Wine is the compatibility layer that allows Windows software to run on "
#~ "Linux.\n"
#~ "In Bottles it is called <b>runner</b>.\n"
#~ "\n"
#~ "Wineprefixes are environments in which Wine works. In Bottles we call "
#~ "these, <b>bottles</b>."
#~ msgstr ""
#~ "Wine 是允许 Windows 软件在 Linux 上运行的兼容层。\n"
#~ "在 Bottles 中它被称为 <b>运行器</b> 。\n"
#~ "\n"
#~ "Wineprefixes 是 Wine 工作的环境。在 Bottles 中我们称其为 <b>bottles</b> 。"

#~ msgid "Page 1"
#~ msgstr "第 1 页"

#~ msgid "DXVK Versions"
#~ msgstr "DXVK 版本"

#~ msgid "Failed to clear temp path!"
#~ msgstr "清理临时路径失败！"

#~ msgid "Runners path doens't exist, creating now."
#~ msgstr "运行器路径不存在，正在创建。"

#~ msgid "Bottles path doens't exist, creating now."
#~ msgstr "Bottles 路径不存在，正在创建。"

#~ msgid "Dxvk path doens't exist, creating now."
#~ msgstr "Dxvk 路径不存在，正在创建。"

#~ msgid "Temp path doens't exist, creating now."
#~ msgstr "临时路径不存在，正在创建。"

#~ msgid "Extraction failed! Archive ends earlier than expected."
#~ msgstr "解出失败！归档末尾早于预期。"

#~ msgid "File [{0}] already exists in temp, skipping."
#~ msgstr "文件 [{0}] 已存在于临时目录，正在跳过。"

#~ msgid "Renaming [{0}] to [{1}]."
#~ msgstr "重命名 [{0}] 为 [{1}]。"

#~ msgid "Downloaded file [{0}] looks corrupted."
#~ msgstr "下载的文件 [{0}] 看起来已损坏。"

#~ msgid "Source checksum: [{0}] downloaded: [{1}]"
#~ msgstr "源校验：[{0}] 已下载：[{1}]"

#~ msgid "Installing component: [{0}]."
#~ msgstr "正在安装组件：[{0}]。"

#~ msgid "Installing dependency: [{0}] in bottle: [{1}]."
#~ msgstr "正在 bottle：[{1}] 中安装依赖：[{0}]。"

#~ msgid "Removing [{0}] from system32 in bottle: [{1}]"
#~ msgstr "正在 bottle：[{1}] 中从 system32 移除 [{0}]"

#~ msgid "[{0}] not found in bottle: [{1}], failed removing from system32."
#~ msgstr "在 bottle：[{1}] 中未找到 [{0}]，从 system32 移除失败。"

#~ msgid "Removing dependency: [{0}] from bottle: [{1}] configuration."
#~ msgstr "正在从 bottle：[{1}] 配置移除依赖：[{0}]。"

#~ msgid "Runners found: [{0}]"
#~ msgstr "找到运行器：[{0}]"

#~ msgid "Dxvk found: [{0}]"
#~ msgstr "找到 Dxvk：[{0}]"

#~ msgid "No dxvk found."
#~ msgstr "未找到 dxvk。"

#~ msgid "Key: [{0}] not in bottle: [{1}] configuration, updating."
#~ msgstr "键值：[{0}] 不在 bottle：[{1}] 配置中，正在更新。"

#~ msgid "Key: [{0}] not in bottle: [{1}] configuration Parameters, updating."
#~ msgstr "键值：[{0}] 不在 bottle：[{1}] 配置参数中，正在更新。"

#~ msgid "Setting Key: [{0}] to [{1}] for bottle: [{2}] …"
#~ msgstr "正在为 bottle：[{2}] 设置键值：[{0}] 为 [{1}] …"

#~ msgid "Applying environment: [{0}] …"
#~ msgstr "正在应用环境：[{0}] …"

#~ msgid "Bottle: [{0}] successfully created!"
#~ msgstr "Bottle: 成功创建 [{0}] ！"

#~ msgid "Successfully deleted bottle in path: [{0}]"
#~ msgstr "成功在路径：[{0}] 删除 bottle"

#~ msgid "Empty path found, failing to avoid disasters."
#~ msgstr "发现空路径，正在失败以避免灾难。"

#~ msgid "Trying to repair the bottle: [{0}] …"
#~ msgstr "正在尝试修复 bottle：[{0}] …"

#~ msgid ""
#~ "Adding Key: [{0}] with Value: [{1}] and Data: [{2}] in register bottle: "
#~ "{3}"
#~ msgstr ""
#~ "正在注册表 bottle：{3} 中使用值：[{1}] 和数据：[{2}] 添加键值：[{0}]"

#~ msgid "Removing Value: [{0}] for Key: [{1}] in register bottle: {2}"
#~ msgstr "正在注册表 bottle：{2} 中为键值：[{1}] 移除值：[{0}]"

#~ msgid "Installing dxvk for bottle: [{0}]."
#~ msgstr "正在为 bottle：[{0}] 安装 dxvk。"

#~ msgid "Removing dxvk for bottle: [{0}]."
#~ msgstr "正在为 bottle：[{0}] 移除 dxvk。"

#~ msgid "Running an executable on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行可执行文件…"

#~ msgid "Running wineboot on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行 wineboot …"

#~ msgid "Running winecfg on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行 winecfg …"

#~ msgid "Running winetricks on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行 winetricks …"

#~ msgid "Running a debug console on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行调试控制台…"

#~ msgid "Running a CMD on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行 CMD …"

#~ msgid "Running a Task Manager on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行任务管理器…"

#~ msgid "Running a Control Panel on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行控制面板…"

#~ msgid "Running an Uninstaller on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行卸载器…"

#~ msgid "Running a Regedit on the wineprefix …"
#~ msgstr "正在 wineprefix 上运行注册表编辑器…"

#~ msgid "Sending Status: [{0}] to the wineprefix …"
#~ msgstr "正在发送状态：[{0}] 至 wineprefix …"

#~ msgid "Opening the file manager in the path …"
#~ msgstr "正在该路径打开文件管理器…"

#~ msgid "Importing wineprefix [{0}] in a new bottle …"
#~ msgstr "正在导入 wineprefix [{0}] 至新建 bottle …"

#~ msgid "Error creating the bottle path for wineprefix [{0}]. Aborting."
#~ msgstr "为 wineprefix [{0}] 创建该 bottle 路径时出错。正在抛弃。"

#~ msgid "Wineprefix: [{0}] successfully imported!"
#~ msgstr "Wineprefix：[{0}] 成功导入！"

#~ msgid "[{0}] files to replace."
#~ msgstr "要替换 [{0}] 文件。"

#~ msgid "[{0}] files to add."
#~ msgstr "要添加 [{0}] 文件。"

#~ msgid "Backuping configuration: [{0}] in [{1}]"
#~ msgstr "正在备份 [{1}] 中的配置：[{0}]"

#~ msgid "Backuping bottle: [{0}] in [{1}]"
#~ msgstr "正在备份 [{1}] 中的 bottle：[{0}]"

#~ msgid "Failed to save backup in path: {0}."
#~ msgstr "保存备份在路径：{0} 失败。"

#~ msgid "Failed importing backup: [{0}]"
#~ msgstr "导入备份：[{0}] 失败"

#~ msgid "Connection status: online …"
#~ msgstr "连接状态：在线…"

#~ msgid "Fix environment selection style on Yaru theme"
#~ msgstr "修复使用 Yaru 主题时的环境选择样式"

#~ msgid "Do not destroy page_details on bottle deletion"
#~ msgstr "在选择 bottle 时不要销毁详情页面"

#~ msgid "Add freetype as a dependency"
#~ msgstr "添加 freetype 为依赖"

#~ msgid "Slovak translations thanks to @MartinIIOT"
#~ msgstr "感谢 @MartinIIOT 翻译斯洛伐克语"

#~ msgid "Dependencies can now install more dll in one step"
#~ msgstr "依赖项现在可以一步安装更多的dll"

#~ msgid "Wine Runners"
#~ msgstr "Wine 运行器"

#~ msgid "lutris-6.0-rc1-x86_64"
#~ msgstr "lutris-6.0-rc1-x86_64"

#~ msgid "Reboot Windows"
#~ msgstr "重启 Windows"

#~ msgid "Shutdown Windows"
#~ msgstr "关闭 Windows"

#~ msgid "Kill all wine processes"
#~ msgstr "杀死所有 wine 进程"

#~ msgid ""
#~ "Use this section to install programs curated by our community, without "
#~ "having to proceed manually. Consider the <a href=\"https://docs."
#~ "usebottles.com/bottles/installers#compatibility-grades\">compatibility "
#~ "grade</a> when choosing."
#~ msgstr ""
#~ "使用本部分安装由我们社区策划的程序，而无需手动进行。选择安装什么程序时请考"
#~ "虑 <a href=\"https://docs.usebottles.com/bottles/installers#compatibility-"
#~ "grades\">兼容性等级</a> 。"

#~ msgid "Deleting a bottle …"
#~ msgstr "正在删除 bottle …"
